<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>

  <data name="Entry_EmptySite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Пустой сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_EmptySite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию веб-сайта ASP.NET с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_EmptySite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию веб-сайта ASP.NET с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_StarterSite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Начальный сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_StarterSite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Начальный веб-сайт с интерфейсами вкладок и поддержкой входа на сайт с использованием ASP.NET.</value>
  </data>
  <data name="Entry_StarterSite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Начальный веб-сайт с интерфейсами вкладок и поддержкой входа на сайт с использованием ASP.NET.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Bakery_Title" xml:space="preserve">
    <value>Пекарня</value>
  </data>
  <data name="Entry_Bakery_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Начните работу с этим готовым шаблоном веб-сайта Bakery с использованием ASP.NET. На этом веб-сайте отображается список продуктов, которые можно заказать.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Bakery_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Начните работу с этим готовым шаблоном веб-сайта Bakery с использованием ASP.NET. На этом веб-сайте отображается список продуктов, которые можно заказать.</value>
  </data>
  <data name="Entry_PhotoGallery_Title" xml:space="preserve">
    <value>Фотоальбом</value>
  </data>
  <data name="Entry_PhotoGallery_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Создайте собственную фотогалерею, чтобы делиться фотографиями, используя этот готовый шаблон веб-сайта на основе ASP.NET. </value>
  </data>
  <data name="Entry_PhotoGallery_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Создайте собственную фотогалерею, чтобы делиться фотографиями, используя этот готовый шаблон веб-сайта на основе ASP.NET. </value>
  </data>
  <data name="Entry_Personal_Title" xml:space="preserve">
    <value>Персональный сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_Personal_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Создайте собственный веб-сайт с помощью этого шаблона на основе ASP.NET. Этот готовый шаблон позволяет вести блоги, делиться фотографиями на Flickr и показывать ваши твиты</value>
  </data>
  <data name="Entry_Personal_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Создайте собственный веб-сайт с помощью этого шаблона на основе ASP.NET. Этот готовый шаблон позволяет вести блоги, делиться фотографиями на Flickr и показывать ваши твиты</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsSite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Пустой сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsSite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию вашего веб-сайта на основе Node.js с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsSite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию вашего веб-сайта на основе Node.js с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsStarterSite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Начальный сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsStarterSite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Начните работу с готовым к использованию шаблоном веб-сайта на основе Node.js. Он содержит примеры маршрутизации, ПО промежуточного слоя и настраиваемые ошибки. Этот шаблон основан на Express, гибкой платформе для создания веб-приложений</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsStarterSite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Начните работу с готовым к использованию шаблоном веб-сайта на основе Node.js. Он содержит примеры маршрутизации, ПО промежуточного слоя и настраиваемые ошибки. Этот шаблон основан на Express, гибкой платформе для создания веб-приложений</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsExpressSite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Экспресс-сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsExpressSite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Начните работу с готовым к использованию шаблоном веб-сайта на основе Node.js и веб-платформы Express </value>
  </data>
  <data name="Entry_NodeJsExpressSite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Начните работу с готовым к использованию шаблоном веб-сайта на основе Node.js и веб-платформы Express </value>
  </data>
  <data name="Entry_PHPEmptySite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Пустой сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_PHPEmptySite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию вашего веб-сайта на основе PHP с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_PHPEmptySite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию вашего веб-сайта на основе PHP с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_simplecms_Title" xml:space="preserve">
    <value>Начальный сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_simplecms_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Создайте веб-сайт на основе базы данных с использованием PHP и MySQL. Этот шаблон содержит профессиональный макет и простую систему для входа на сайт. Он также позволяет администраторам управлять страницами на сайте.</value>
  </data>
  <data name="Entry_simplecms_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Создайте веб-сайт на основе базы данных с использованием PHP и MySQL. Этот шаблон содержит профессиональный макет и простую систему для входа на сайт. Он также позволяет администраторам управлять страницами на сайте.</value>
  </data>
  <data name="Entry_HTMLEmptySite_Title" xml:space="preserve">
    <value>Пустой сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_HTMLEmptySite_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию вашего веб-сайта на основе HTML5 с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями</value>
  </data>
  <data name="Entry_HTMLEmptySite_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию вашего веб-сайта на основе HTML5 с помощью этого шаблона. Он позволяет создать пустой веб-сайт и настроить его в соответствии с вашими требованиями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_HTML5Site_Title" xml:space="preserve">
    <value>Шаблон</value>
  </data>
  <data name="Entry_HTML5Site_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию быстрого, надежного и адаптируемого веб-сайта с помощью популярного шаблона интерфейсного сайта — HTML5 Boilerplate. Он позволяет создать пустой сайт с поддержкой HTML5 и настроить его в соответствии с вашими требованиями</value>
  </data>
  <data name="Entry_HTML5Site_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Приступите к созданию быстрого, надежного и адаптируемого веб-сайта с помощью популярного шаблона интерфейсного сайта — HTML5 Boilerplate. Он позволяет создать пустой сайт с поддержкой HTML5 и настроить его в соответствии с вашими требованиями</value>
  </data>

  <data name="Entry_DotNetNuke_Title" xml:space="preserve">
    <value>DNN Platform</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNuke_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DNN является идеальной платформой для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами.</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNuke_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DNN — это ведущая открытая платформа для создания веб-сайтов и веб-приложений на основе Microsoft ASP.NET. С помощью интуитивно понятного интерфейса на основе меню даже не имеющие технического образования пользователи смогут работать с DotNetNuke, без труда создавая эффектные веб-сайты или расширяя функциональные возможности имеющихся веб-приложений. Благодаря полному энтузиазма сообществу открытого ПО и сотням тысяч интрасетей, экстрасетей и общедоступным веб-сайтам, развернутым на основе DotNetNuke в течение последних 6 лет, DotNetNuke является самой широко используемой в мире платформой для построения веб-решений на базе продуктов Microsoft.</value>
  </data>
  <data name="Applications" xml:space="preserve">
    <value>Приложения</value>
  </data>
  <data name="Entry_Umbraco_Title" xml:space="preserve">
    <value>Umbraco CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_Umbraco_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Современная, надежная и удобная для разработчика система управления содержимым используется на более чем 160 000 сайтах.  Простота использования и расширения.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Umbraco_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Umbraco CMS — это платформа, выбранная для управления содержимым и доставки содержимого и приложений миллионам пользователей на сайтах http://www.asp.net/ и http://www.wired.co.uk/ и используемая более чем на 160 000 других сайтах.  Современный интерфейс, четкая архитектура .NET и сообщество Umbraco делает эту платформу идеальной для управления контентом.  Простота использования и расширения и интеграция с существующими системами.</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukePro_Title" xml:space="preserve">
    <value>.DotNetNuke® Professional Edition</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukePro_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью интуитивно понятного интерфейса на основе меню даже не имеющие технического образования пользователи смогут работать с DotNetNuke, без труда создавая эффектные веб-сайты или расширяя функциональные возможности имеющихся веб-приложений. </value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukePro_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью платформы DNN® создано свыше 700 000 сайтов, доступны для немедленной установки тысячи расширений сторонних производителей. Эта платформа подходит для быстрой разработки коммерческих веб-сайтов, порталов сообщества и решений для интрасетей.</value>
  </data>
  <data name="Entry_nopCommerce_Title" xml:space="preserve">
    <value>nopCommerce</value>
  </data>
  <data name="Entry_nopCommerce_Summary" xml:space="preserve">
    <value>nopCommerce — это полностью настраиваемый портал для электронных покупок. Решение с полным набором возможностей, которое легко использовать для новых интернет-магазинов, но достаточно мощное по мнению большинства требовательных экспертов в области электронной коммерции.</value>
  </data>
  <data name="Entry_nopCommerce_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>nopCommerce — это ведущее решение для Интернет-магазина на платформе ASP.NET. nopCommerce может установить и настроить любой пользователь, имеющий основные навыки создания веб-сайтов и работы с компьютером. nopCommerce представляет собой безопасную, масштабируемую и расширяемую платформу для электронной коммерции. Предоставляет удобное средство администрирования для управления пользовательским интерфейсом магазина и клиентами, списки пожеланий, скидки и купоны. Решение также обеспечивает гибкую поддержку учета налогов, многоязычную поддержку и сотни других возможностей. Поддерживает наиболее популярные шлюзы: Authorize.net, PayPal, Google Checkout и др. nopCommerce также выполняется со средним уровнем доверия.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MageliaWebStore_Title" xml:space="preserve">
    <value>MageliaWebStore (для IIS) </value>
  </data>
  <data name="Entry_MageliaWebStore_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Magelia WebStore – это многофункциональное приложение для электронной коммерции для среды .NET, обладающее полным набором необходимых функций. 

Использование служб облегчает создание масштабируемых интернет-магазинов, доступных с помощью ПК, планшетов и смартфонов, а также обеспечивает простую интеграцию с другими программами. Magelia WebStore Community edition – бесплатное ПО с открытым исходным кодом на основе технологий корпорации Майкрософт.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MageliaWebStore_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Magelia WebStore – это многофункциональное приложение для электронной коммерции для среды .NET, обладающее полным набором необходимых функций. 


Использование служб в Magelia WebStore облегчает создание масштабируемых интернет-магазинов, доступных с помощью ПК, планшетов и смартфонов, а также обеспечивает простую интеграцию с другими программами. С помощью Magelia WebStore торговые марки и предприятия большого и малого бизнеса могут с легкостью создавать многоязычные и многовалютные веб-сайты для электронной коммерции, формировать высококачественные продукты, включая каталоги, категории, типы продуктов, пакеты и службы, а также использовать различные налоги, скидки и способы доставки.

Magelia WebStore Community edition – бесплатное ПО с открытым исходным кодом на основе стандартных и инновационных технологий корпорации Майкрософт (.Net 4.5, SQL Server 2008, OData).


Magelia предлагает функциональную и гибкую альтернативу другим имеющимся программам для электронной коммерции, например Commerce Server, nopCommerce или Magento. Для знакомства с функциями Magelia WebStore на YouTube доступно более 30 видеороликов (http://www.youtube.com/mageliawebstore). 

Ознакомьтесь с документами и загрузите образец магазина Asp.net MVC, доступный на веб-сайте www.magelia.org. Чтобы быть в курсе последних выпусков, следите за пользователем @magelia в Twitter. Попробуйте Magelia WebStore прямо сейчас!</value>
  </data>
  <data name="Entry_tomeCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>tomeCMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_tomeCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>tomeCMS – бесплатная система управления содержимым с открытым исходным кодом, разработанная специально для руководств пользователей и технической документации. Вместо сохранения данных в качестве страниц все заголовки и разделы содержимого хранятся в качестве отдельных записей. Таким образом данные полностью структурированы и их можно автоматически форматировать для отображения или экспортировать в другие форматы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_tomeCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>tomeCMS – бесплатная система управления содержимым с открытым исходным кодом, разработанная специально для руководств пользователей и технической документации.

Модель данных основывается на заголовках, а не на создании и редактировании «страниц». Это дает возможность глубже и точнее управлять форматом документа. Также благодаря этому данные намного удобнее экспортировать для альтернативного представления, например в XML-форматы справки.

У системы имеется графический интерфейс – таким образом администраторы видят расширенное представление, в котором различное содержимое можно редактировать и перемещать, наведя на содержимое указатель и щелкнув кнопкой мыши.

Администраторы работают над «предварительной» версией, в которой содержимое проверяется в процессе его редактирования. Благодаря этому несколько изменений можно опубликовать за один раз.</value>
  </data>
  <data name="Entry_TicketSystem_Title" xml:space="preserve">
    <value>Система обработки заявок</value>
  </data>
  <data name="Entry_TicketSystem_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Программное обеспечение с открытым исходным кодом на платформе .NET, предназначенное для обработки заявок, использующее систему .NET CMS (ITS, система обработки заявок, система обработки неполадок, система обработки обращений в службу поддержки или система обработки инцидентов).
Программное обеспечение с открытым исходным кодом для обработки обращений в службу поддержки позволяет легко управлять постоянно возрастающим объемом заявок.</value>
  </data>
  <data name="Entry_TicketSystem_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Программное обеспечение с открытым исходным кодом на платформе .NET, предназначенное для обработки заявок, использующее систему .NET CMS (ITS, система обработки заявок, система обработки неполадок, система обработки обращений в службу поддержки или система обработки инцидентов), – приложение для предоставления клиентам технической информации о продукте или услуге, а также для обеспечения связи с представителем службы технической поддержки. Задачей этого программного обеспечения является повышение эффективности и продуктивности использования технологий, предоставляя сотрудникам и клиентам своевременные ответы на вопросы и важную информацию, которая может помочь в решении их проблем.
Программное обеспечение с открытым исходным кодом для обработки обращений в службу поддержки позволяет легко управлять постоянно возрастающим объемом заявок.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WYSIWYG_Title" xml:space="preserve">
    <value>WYSIWYG .NET</value>
  </data>
  <data name="Entry_WYSIWYG_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Редактор WYSIWYG .NET – редактор HTML, в котором веб-страница отображается так же, как в браузере. Это визуальный редактор, в котором работа непосредственно с кодом не выполняется.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WYSIWYG_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Редактор WYSIWYG .NET – редактор HTML, в котором веб-страница отображается так же, как в браузере. Это визуальный редактор, в котором работа непосредственно с кодом не выполняется.

Функции:
1) минималистский интерфейс;
2) открытый исходный код;
3) поддерживаемые браузеры: все;
4) удобство установки: всего один файл (WYSIWYG.vb или WYSIWYG.cs);
5) гибкость и высокая скорость отклика;
6) небольшой объем кода: 5 КБ;
7) легкость внедрения в веб-приложение .NET: нужно добавить всего одну строку кода.</value>
  </data>
  <data name="Entry_CMSGallery_Title" xml:space="preserve">
    <value>Коллекция CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_CMSGallery_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Коллекция CMS – совершенно бесплатная фотоколлекция для среды .NET. Предоставляет многофункциональную систему для загрузки и управления коллекциями изображений, обладающую возможностями пакетной передачи, добавления, удаления и сортировки изображений, группировки коллекций в альбомы и многое другое.
Функции: поддержка EXIF, иерархическая структура, динамическое изменение размера, спецэффекты, геолокация, микроданные, многодоменный режим, многосайтовый режим, многопользовательский режим, поддержка нескольких языков, поддержка мобильных устройств.</value>
  </data>
  <data name="Entry_CMSGallery_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Коллекция CMS – совершенно бесплатная фотоколлекция для среды .NET. Предоставляет многофункциональную систему для загрузки и управления коллекциями изображений, обладающую возможностями пакетной передачи, добавления, удаления и сортировки изображений, группировки коллекций в альбомы и многое другое.
Функции: поддержка EXIF, иерархическая структура, динамическое изменение размера, спецэффекты, геолокация, микроданные, многодоменный режим, многосайтовый режим, многопользовательский режим, поддержка нескольких языков, поддержка мобильных устройств.</value>
  </data>
  <data name="Entry_NumediaStack_Title" xml:space="preserve">
    <value>Numedia Stack </value>
  </data>
  <data name="Entry_NumediaStack_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Веб-платформа для электронной коммерции и система расширяемости для цифрового содержимого Numedia Stack
 для Microsoft ASP.NET.  </value>
  </data>
  <data name="Entry_NumediaStack_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Numedia Stack – многофункциональная веб-платформа и система расширяемости
 для Microsoft ASP.NET, которую можно использовать для публикации или продажи файлов с цифровым содержимым от нескольких поставщиков содержимого. В ней используется система поставщика интерфейса для электронных платежей для предоставления доступа к выполнению последующей покупки или подписки. 

Numedia Stack доступна для загрузки в виде шаблона Microsoft Visual Studio или
 веб-приложения IIS (Internet Information Services) с помощью установщика веб-платформ Microsoft для служб Microsoft IIS 7. 

Эта платформа поддерживает предоставление содержимого с помощью нескольких поставщиков, управление содержимым поставщиков, обработку содержимого поставщиков, управление потоком зашифрованных веб-страниц 

и его защиту от взломов и хакерских атак, а также для предоставление настраиваемых элементов управления, которые предоставляют широкий спектр готовых функций и интерфейсно-ориентированную методологию проектирования. 

Это позволяет разработчикам внедрять настраиваемые элементы управления для работы в веб-платформе или создавать системные объекты с новым кодом, которые 

интуитивно будут использоваться в каналах поиска, транзакций и электронной коммерции. Веб-платформа предоставляет защищенную административную веб-консоль для поставщиков 

содержимого для обслуживания цифрового содержимого и сопутствующих ресурсов, а также шлюз для электронной коммерции, который изначально поддерживает платежные системы Barclaycard EPDQ, PayPal, Google Checkout  

для других поставщиков с помощью удобного интерфейса для разработчиков и многое другое...</value>
  </data>
  <data name="Entry_MVCForum_Title" xml:space="preserve">
    <value>MVCForum</value>
  </data>
  <data name="Entry_MVCForum_Summary" xml:space="preserve">
    <value>MVCForum – это полнофункциональная доска обсуждений ASP.NET MVC с такими функциями, как StackOverFlow. Она создана с помощью ASP.NET MVC и платформы Unity &amp; Entity Framework 5 и может функционировать в средах со средним и частичным уровнем доверия.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MVCForum_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>MVCForum – это полнофункциональная доска обсуждений ASP.NET MVC с такими функциями, как StackOverFlow. Она создана с помощью ASP.NET MVC и платформы Unity &amp; Entity Framework 5 и может функционировать в средах со средним и частичным уровнем доверия.

Она создана таким образом, чтобы ее можно было легко изменить и настроить. Также она оснащена множеством встроенных функций, таких как

модуль полноценных тем;
наградные значки;
подключаемая архитектура;
система значков сообществ;
многоязычность;
панель управления;
интерфейс API;
и многое другое...

Посетите наш сайт и просмотрите демонстрационную версию по адресу http://www.mvcforum.com.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MediaWiki_Title" xml:space="preserve">
    <value>MediaWiki</value>
  </data>
  <data name="Entry_MediaWiki_Summary" xml:space="preserve">
    <value>MediaWiki – бесплатный вики-пакет программного обеспечения с открытым кодом, написанный на PHP, изначально предназначенный для использования в Википедии. Сейчас он используется в нескольких других проектах некоммерческого Фонда Викимедиа и других вики-проектах.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MediaWiki_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>MediaWiki – бесплатное веб-приложение. Оно разработано Фондом Викимедиа и используется для работы всех вики-проектов, включая Википедию, Викисловарь и Викиновости. Многочисленные вики-ресурсы по всему миру также используют это приложение для работы веб-сайтов. Это приложение написано на языке PHP и в нем используется внутренняя база данных.

Программное обеспечение оптимизировано для эффективной и правильной поддержки проектов любых размеров, включая самые большие вики-проекты, которые могут предусматривать терабайты содержимого и сотни тысяч вхождений за секунду. Поскольку Википедия является одним из крупнейших веб-сайтов в мире, главной задачей разработчиков является также достижение масштабируемости с помощью многоуровневого кэширования и репликации баз данных. Википедия и другие проекты Викимедиа продолжают определять большую часть набора требований для MediaWiki.

В этом программном обеспечении достигнута высокая степень настраиваемости – более 700 параметров конфигурации, – а также доступно более 1800 расширений, в которых можно добавлять и изменять различные функции. Для облегчения редактирования сайтов MediaWiki были разработаны более 600 автоматических и полуавтоматических ботов и других инструментов.

MediaWiki – бесплатное программное обеспечение с открытым кодом. Оно распространяется согласно лицензии GNU GPL (версии 2 или более поздней), а документы, в нем содержащиеся, – по лицензии Creative Commons BY-SA 3.0 и частично являются общественным достоянием. В развитии MediaWiki широко использовались форматы мультимедиа с открытым кодом.</value>
  </data>
  <data name="Entry_RESXManager_Title" xml:space="preserve">
    <value>Диспетчер RESX</value>
  </data>
  <data name="Entry_RESXManager_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Веб-инструмент, предназначенный для редактирования всех текстовых строк в приложении .NET в Интернете и предоставляющий возможность автоматического управления всеми языковыми файлами RESX.</value>
  </data>
  <data name="Entry_RESXManager_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Диспетчер RESX позволяет редактировать все меток посредством простого веб-интерфейса. Он изолирует программиста от обработки текста и предоставляет веб-разработчику полный контроль над файлами ресурса.

Диспетчер RESX предназначен в первую очередь для веб-разработчиков и веб-мастеров, которые хотят повысить продуктивность редактирования, обновления, перевода или поддержки текста в формах, заголовках или другом статическом содержимом в решении на платформе .NET. С помощью специально разработанного интерфейса можно быстро обнаружить и изменить метки. Этот инструмент будет удобен для настройки и перевода содержания при работе с несколькими языками.


Основные функции и преимущества:


- простой, удобный интерфейс для поиска и редактирования меток;

- автоперевод;

- проверка правописания;

- поддержка нескольких языков;

- быстрый поиск определенных меток;

- возможность создания резервных копий и отката в случае возникновения проблем.



Дополнительные сведения см. на сайте: http://www.resxmanager.com (там также доступна демонстрационная версия в режиме реального времени)</value>
  </data>
  <data name="Entry_dashCommerce_Title" xml:space="preserve">
    <value>dashCommerce</value>
  </data>
  <data name="Entry_dashCommerce_Summary" xml:space="preserve">
    <value>dashCommerce – это приложение ASP.NET с открытым кодом для электронной коммерции.</value>
  </data>
  <data name="Entry_dashCommerce_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>dashCommerce – гибкое и надежное приложение ASP.NET с открытым кодом для электронной коммерции, которое можно использовать для настройки своего интернет-магазина. Приложение dashCommerce доступно с начала 2008 г. Многие интернет-магазины использовали это очень популярное приложение. «И каковы успехи?», – спросите вы. Приложение dashCommerce обладает такими достижениями: 

- это приложение было признано платежной системой PayPal в качестве лучшей системы интеграции среди 25 приложений через полтора года после запуска.

- правительство США выдало лицензию на использование этого приложения при создании интернет-магазинов для вооруженных сил США.

- оно используется по всему миру, создавая доходы в миллионы долларов.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_pbdig_Title" xml:space="preserve">
    <value>pbdigg</value>
  </data>
  <data name="Entry_pbdig_Summary" xml:space="preserve">
    <value>PBDigg 是基于PHP + MYSQL的开源Digg社区资讯系统，经过完善设计并适用于各种服务器环境，如：UNIX、LINUX、WINDOWS等，是一个高效、全新、快速、优秀的网站解决方案。PBDigg集DIGG民主投票、网站内容发掘、社会性标签tag归类、主题评论、RSS订阅等多种WEB2.0元素于一体。Digg的宗旨是：发掘、推荐、分享、交流。
</value>
  </data>
  <data name="Entry_pbdig_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>PBDigg 是基于PHP + MYSQL的开源Digg社区资讯系统，经过完善设计并适用于各种服务器环境，如：UNIX、LINUX、WINDOWS等，是一个高效、全新、快速、优秀的网站解决方案。PBDigg集DIGG民主投票、网站内容发掘、社会性标签tag归类、主题评论、RSS订阅等多种WEB2.0元素于一体。Digg的宗旨是：发掘、推荐、分享、交流。程序运行需客户端支持flash。
</value>
  </data>
  <data name="Entry_SageFrame_Title" xml:space="preserve">
    <value>SageFrame</value>
  </data>
  <data name="Entry_SageFrame_Summary" xml:space="preserve">
    <value>SageFrame – высокопроизводительная система управления содержимым (CMS), созданная на основе ASP.NET.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SageFrame_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>SageFrame – высокопроизводительная система управления содержимым (CMS), созданная на основе ASP.NET. Разработке SageFrame предшествовали исследования и глубокий анализ. Основной задачей разработки являлось создание широкой комплексной системы управления, которая могла бы помочь веб-разработчикам легко и эффективно реализовывать проекты. SageFrame ориентировано на любые группы разработчиков, от штатных новичков до наемных профессионалов, и дает возможность легко и эффективно создавать веб-сайты и приложения различного назначения. Вдобавок к простому пользовательскому интерфейсу, функциям оптимизации сайта и системе управления страницами SageFrame также содержит все необходимые составляющие для придания сайту дополнительной динамичности по сравнению с его конкурентами.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SugarCRM_Title" xml:space="preserve">
    <value>SugarCRM</value>
  </data>
  <data name="Entry_SugarCRM_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Удостоенное наград расширяемое приложение Sugar в составе SugarCRM предлагает единую систему для управления взаимодействием с клиентами по разным направлениям бизнеса.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SugarCRM_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Sugar является ведущим решением с открытым исходным кодом для управления взаимоотношениями с клиентами (CRM).  Sugar дает пользователям полное представление о клиентах с помощью основных функций продаж, маркетинга и поддержки клиентов. Платформа Sugar является полностью расширяемой, в число ее компонентов входит встроенный построитель модулей, упрощающее для разработчиков и пользователей создание и обслуживание настраиваемых приложений, расширяющих функции базовой платформы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_OrchardCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>Orchard CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_OrchardCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Orchard CMS является бесплатной системой управления содержимым с открытым исходным кодом, которая позволяет пользователям быстро создавать веб-сайты на платформе Microsoft ASP.NET.</value>
  </data>
  <data name="Entry_OrchardCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Orchard CMS является бесплатной системой управления содержимым с открытым кодом, которая позволяет пользователям быстро создавать веб-сайты на платформе Microsoft ASP.NET MVC. Эта система создана на основе гибкой системы расширяемости, которая позволяет разработчикам и настройщикам использовать дополнительные функциональные возможности с помощью модулей и тем.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Incentive_Title" xml:space="preserve">
    <value>Incentive</value>
  </data>
  <data name="Entry_Incentive_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Incentive – это платформа для социального взаимодействия, предназначенная для обмена мгновенными сообщениями в группах, проектах и отделах. 

Это доступное для загрузки серверное программное обеспечение обеспечивает безопасную настройку лент активности, вики-ресурсов и приложений за собственным брандмауэром.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Incentive_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Incentive – платформа для социального взаимодействия для предприятий. Вики-функция в Incentive является особенно эффективной благодаря возможности размещения в организации неограниченного количества вики-ресурсов и их редактирования с помощью WYSIWYG-интерфейса и единой точки администрирования.

Помимо функции управления вики-ресурсами Incentive предоставляет вам и вашим коллегам возможность обмениваться мгновенными сообщениями в группах, проектах и отделах. Большинство организаций перегружены электронной почтой и информацией вообще. Именно такие проблемы возникают в платформах для социального взаимодействия, и Incentive помогает их решить.</value>
  </data>
  <data name="Entry_CMSaspNET_Title" xml:space="preserve">
    <value>.NET CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_CMSaspNET_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Система CMS .NET бесплатна для любых целей: .NET CMS с поддержкой адаптивного веб-дизайна на языке HTML5 и форматированных фрагментированных микроданных. Отсутствие базы данных (нет базы данных = нет проблем = увеличение скорости (до 10 раз)), многоязычность, ФОРУМ, КОЛЛЕКЦИЯ, ДИНАМИЧЕСКАЯ ПОДДЕРЖКА PDF, ВИКИ, сообщество, простота и удобство, динамическая карта сайта, одна установка для нескольких сайтов в нескольких доменах, несколько серверов, PayPal IPN, поддержка разных шаблонов для мобильных устройств, планшетных ПК и КПК, подключаемые модули.</value>
  </data>
  <data name="Entry_CMSaspNET_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Система CMS .NET бесплатна для любых целей! Функции: Система CMS с адаптивным веб-дизайном на языке HTML5 без базы данных (нет базы данных = нет проблем + увеличение скорости до 10 раз) – бесплатная удобная многоязычная среда на веб-платформе с открытым кодом на языке HTML5 и форматированными фрагментированными микроданными (автор: schema.org), обеспечивающая единое управление сайтом за счет общего сетевого имплантата, образованного многочисленными веб-сайтами. Эта система оснащена программным обеспечением для форума, фотоальбома, средствами для работы с социальными сетями, причем все это требует лишь однократной установки приложения на общедоступном сервере с поддержкой платформы ASP.NET.
Это не просто система управления содержимым, поскольку ее возможности значительно шире простого редактирования и форматирования содержимого. Веб-приложение использует мощные возможности CMS на основе современных многопотоковых технологий, которые в сочетании с новыми технологиями многоядерных процессоров позволяют добиться максимальной эффективности каждой функции и обеспечить посетителю уникальный уровень обслуживания при работе в Интернете.
Последняя версия приложения сочетает в себе сложные алгоритмы, обеспечивающие нулевую задержку запросов (базам данных еще до этого далеко), что позволяет повысить скорость выполнения запросов до 10 раз. Эта скорость достигается благодаря невероятной эффективности алгоритма, который динамически обрабатывает содержимое.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BabyGekko_Title" xml:space="preserve">
    <value>Система управления содержимым Baby Gekko</value>
  </data>
  <data name="Entry_BabyGekko_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Baby Gekko — расширяемая система управления содержимым с подключаемыми шаблонами и приложениями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BabyGekko_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Baby Gekko представляет собой компактную, расширяемую платформу системы управления содержимым на базе PHP/MySQL для публикации веб-сайтов, интрасетей или блогов. Это зрелая система, разрабатываемая с 2006 г. Основная задача Baby Gekko — упрощать работу диспетчеров содержимого любого уровня подготовки. С помощью интерфейса Baby Gekko на основе AJAX (с перетаскиванием, как в проводнике и обозревателе) управлять содержимым очень легко.</value>
  </data>
  <data name="Entry_ShoppingCartNET_Title" xml:space="preserve">
    <value>Shopping Cart .NET</value>
  </data>
  <data name="Entry_ShoppingCartNET_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Shopping Cart .NET — полный портал для электронной коммерции, написанный на ASP.NET.
Он предлагает множество функций управления содержимым, например настраиваемые страницы, темы и меню навигации.
Предоставляемые функции: корзина для покупок с пользовательскими изображениями, журнал просмотра, обзоры продуктов, купоны и скидки, подписка и загружаемые продукты, пользовательская панель управления и панель администрирования для владельца сайта.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_ShoppingCartNET_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Shopping Cart .NET — полный портал для электронной коммерции, написанный на ASP.NET.
Он предлагает множество функций управления содержимым, например настраиваемые страницы, темы и меню навигации.
К функциям коммерции относится корзина для покупок с пользовательскими изображениями, журналом просмотра, обзорами продуктов, купонами и скидками, подпиской и загружаемыми продуктами, пользовательской панелью управления и административной панелью владельца.
В состав решения также входят Authorize.Net Advanced Integration Method (AIM), интеграция Paypal Pro API WCF и API Google Checkout
Проект написан на .NET 4.0 и SQL Server 2008.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Joomla25_Title" xml:space="preserve">
    <value>Joomla! 2.5</value>
  </data>
  <data name="Entry_Joomla25_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Joomla! — это отмеченная несколькими наградами система управления содержимым, позволяющая создавать веб-сайты и веб-приложения с широкими возможностями. Многочисленные достоинства этой системы, в том числе простота использования и расширяемость, сделали ее самым популярным инструментом для создания веб-сайтов среди множества доступных на рынке. Кроме того, Joomla! — решение с открытым исходным кодом, которым могут совершенно бесплатно пользоваться все желающие.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Joomla25_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Joomla! — это система управления содержимым с открытым исходным кодом. Мощная платформа приложения Joomla! упрощает для разработчиков задачу создания сложных дополнительных компонентов, делая возможности Joomla! практически неограниченными. Основная платформа Joomla! позволяет быстро и без особого труда создавать системы управления запасами, средства создания отчетов по данным, настраиваемые каталоги продуктов, интегрированные системы для электронной коммерции, сложные бизнес-каталоги, системы резервирования, средства коммуникации и многое другое. Поскольку в основе системы Joomla! лежат технологии PHP и MySQL, создаваемые с ее помощью приложения с открытым исходным кодом обладают широкими возможностями и глобальной доступностью для использования, совместного доступа и поддержки.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MODXEvolutionJa_Title" xml:space="preserve">
    <value>Пакет версии MODX Evolution на японском языке.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MODXEvolutionJa_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Пакет версии MODX Evolution на японском языке.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MODXEvolutionJa_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Пакет версии MODX Evolution на японском языке.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MerchantTribe_Title" xml:space="preserve">
    <value>MerchantTribe</value>
  </data>
  <data name="Entry_MerchantTribe_Summary" xml:space="preserve">
    <value>MerchantTribe — бесплатная платформа электронной коммерции на основе ASP.NET MVC с открытым исходным кодом на языке C#. 

Для успеха MerchantTribe необходимо, чтобы продуктом пользовалось как можно больше людей. Нам нужны участие и помощь предпринимателей, разработчиков и конструкторов, чтобы совершенствовать программное обеспечение и сообщество. Следите за блогом @merchanttribe в Твиттере. Загружайте, участвуйте и присоединяйтесь к MerchantTribe!</value>
  </data>
  <data name="Entry_MerchantTribe_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>MerchantTribe — бесплатная платформа электронной коммерции на основе ASP.NET MVC с открытым исходным кодом на языке C#. 

В течение более десяти лет мы проектируем и продаем программное обеспечение для коммерческих порталов на основе .NET. В настоящее время идет работа над проектом с открытым исходным кодом на основе удостоенного наград программного продукта BV Commerce. Наш коммерческий портал используется тысячами компаний, в том числе Pebble Beach Resorts, DataPipe, TastyKake, MathBlaster и Chesapeake Energy. 

Для успеха MerchantTribe необходимо, чтобы продуктом пользовалось как можно больше людей. Нам нужны участие и помощь предпринимателей, разработчиков и конструкторов, чтобы совершенствовать программное обеспечение и сообщество. Следите за блогом @merchanttribe в Твиттере. Загружайте, участвуйте и присоединяйтесь к MerchantTribe!</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeES_Title" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® Community Edition (испанский язык)</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeES_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью интуитивно понятного интерфейса на основе меню даже не имеющие технического образования пользователи смогут работать с DotNetNuke, без труда создавая эффектные веб-сайты или расширяя функциональные возможности имеющихся веб-приложений. </value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeES_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью платформы DNN® создано свыше 700 000 сайтов, доступны для немедленной установки тысячи расширений сторонних производителей. Эта платформа подходит для быстрой разработки коммерческих веб-сайтов, порталов сообщества и решений для интрасетей. Услуги по переводу предоставлены Тони Коллом (http://www.2psystems.com) и Виченцем Масанасом (http://www.disgrafic.com) </value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeIT_Title" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® Community Edition (итальянский язык)</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeIT_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью интуитивно понятного интерфейса на основе меню даже не имеющие технического образования пользователи смогут работать с DotNetNuke, без труда создавая эффектные веб-сайты или расширяя функциональные возможности имеющихся веб-приложений. </value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeIT_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью платформы DNN® создано свыше 700 000 сайтов, доступны для немедленной установки тысячи расширений сторонних производителей. Эта платформа подходит для быстрой разработки коммерческих веб-сайтов, порталов сообщества и решений для интрасетей.  Услуги по переводу предоставлены Inspector IT (http://www.inspectorit.com)</value>
  </data>
  <data name="Entry_dotnetnukeTR_Title" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® Community Edition (tr-TR)</value>
  </data>
  <data name="Entry_dotnetnukeTR_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью интуитивно понятного интерфейса на основе меню даже не имеющие технического образования пользователи смогут работать с DotNetNuke, без труда создавая эффектные веб-сайты или расширяя функциональные возможности имеющихся веб-приложений. </value>
  </data>
  <data name="Entry_dotnetnukeTR_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью платформы DNN® создано свыше 700 000 сайтов, доступны для немедленной установки тысячи расширений сторонних производителей. Эта платформа подходит для быстрой разработки коммерческих веб-сайтов, порталов сообщества и решений для интрасетей. Услуги по переводу предоставлены турецкой группой пользователей DotNetNuke (http://trdnn.com).</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeFR_Title" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® Community Edition (французский язык)</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeFR_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью интуитивно понятного интерфейса на основе меню даже не имеющие технического образования пользователи смогут работать с DotNetNuke, без труда создавая эффектные веб-сайты или расширяя функциональные возможности имеющихся веб-приложений. </value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetNukeFR_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetNuke® — это ведущая платформа системы управления содержимым для создания профессиональных веб-сайтов и веб-приложений с динамическим содержимым и интерактивными компонентами. С помощью платформы DNN® создано свыше 700 000 сайтов, доступны для немедленной установки тысячи расширений сторонних производителей. Эта платформа подходит для быстрой разработки коммерческих веб-сайтов, порталов сообщества и решений для интрасетей.

Услуги по локализации предоставлены французской группой пользователей DotNetNuke (http://dnn.fr).</value>
  </data>
  <data name="Entry_Discuz_Title" xml:space="preserve">
    <value>Discuz!</value>
  </data>
  <data name="Entry_Discuz_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Discuz! X — профессиональная платформа для форума на основе сообщества (BBS), разработанная компанией Comsenz. Благодаря полной интеграции форума (BBS), социальной сети (SNS), портала, групповой и открытой платформы, Discuz! X позволяет создавать веб-сайты с исчерпывающим набором услуг.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Discuz_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Discuz! X — профессиональная платформа для форума на основе сообщества (BBS), разработанная компанией Comsenz. Благодаря полной интеграции форума (BBS), социальной сети (SNS), портала, групповой и открытой платформы, Discuz! X позволяет создавать веб-сайты с исчерпывающим набором услуг.</value>
  </data>
  <data name="Entry_JoomlaHebrew_Title" xml:space="preserve">
    <value>Joomla Hebrew</value>
  </data>
  <data name="Entry_JoomlaHebrew_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Joomla Hebrew для IIS &amp; WebMatrix</value>
  </data>
  <data name="Entry_JoomlaHebrew_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Joomla Hebrew для IIS &amp; WebMatrix</value>
  </data>
  <data name="Entry_RedCritterTracker_Title" xml:space="preserve">
    <value>RedCritter Tracker</value>
  </data>
  <data name="Entry_RedCritterTracker_Summary" xml:space="preserve">
    <value>RedCritter Tracker — это инновационное решение для управления проектами на основе гибкой методологии разработки.

Управление проектами методом перетаскивания, Twitter-каналы сообщений, карточки для достижений и даже корпоративный бонусный магазин.

Облачная версия по адресу www.redcrittertracker.com</value>
  </data>
  <data name="Entry_RedCritterTracker_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>RedCritter Tracker — это инновационное решение для управления проектами на основе гибкой методологии разработки.

Управление проектами методом перетаскивания, Twitter-каналы сообщений, карточки для достижений и даже корпоративный бонусный магазин.

Облачная версия по адресу www.redcrittertracker.com</value>
  </data>
  <data name="Entry_razorCnet_Title" xml:space="preserve">
    <value>razorC.net</value>
  </data>
  <data name="Entry_razorCnet_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Система, созданная на основе веб-страниц ASP.NET (синтаксис Razor), отлично подходит для разработчиков WebMatrix. Легко устанавливается и настраивается. </value>
  </data>
  <data name="Entry_razorCnet_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Система управления содержимым razorC.net CMS — это быстрый и удобный способ создания и поддержки профессионального веб-сайта. Система, созданная на основе веб-страниц ASP.NET (синтаксис Razor), отлично подходит для разработчиков WebMatrix. Легко устанавливается и настраивается. Любой существующий макет страницы можно настроить для работы с razorC.net в считанные минуты!

Функции:
- Темы — включено 3 стандартных темы. Можно создать собственную за несколько минут.
- Панель управления страницами и мини-приложениями.
 - Автоматическое резервное копирование мини-приложений и страниц.
 - Редактор таблиц CSS и макетов.
 - SQL Server Compact Edition.
 - Редактор TinyMCE для написания и редактирования содержимого.
 - Браузер файлов на базе Ajax.
 - Вспомогательное приложение Simple Menu.
 </value>
  </data>
  <data name="Entry_surveyproject_Title" xml:space="preserve">
    <value>Проект Survey</value>
  </data>
  <data name="Entry_surveyproject_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Survey™Project – это бесплатный набор веб-средств управления формами опросов и ввода данных для сбора и обработки данных в Интернете. 

Survey™ Project идеально подойдет для эффективного сбора ценной информации среди заказчиков, посетителей или сотрудников. 

Он позволяет пользователям, не обладающим знаниями по написанию кода, разрабатывать и публиковать опросы в Интернете.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_surveyproject_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Survey™Project – это бесплатный набор веб-средств управления формами опросов и ввода данных для сбора и обработки данных в Интернете. 

Survey™ Project идеально подойдет для эффективного сбора ценной информации среди заказчиков, посетителей или сотрудников. Он позволяет пользователям, не обладающим знаниями по написанию кода, разрабатывать и публиковать опросы в Интернете. 

Survey™ Project – это веб-приложение с открытым кодом, написанное на C# .NET, на основе базы данных MSSQL. Survey™ Project позволяет .NET-разработчикам экономить время и усилия при создании опросов в веб-проектах и предоставляет множество функций для самых различных потребностей и бизнес-нужд. 

Кроме того, в этом приложении можно легко добавлять новые типы вопросов и ответов благодаря объектно-ориентированной модульной архитектуре.

Функции:
- Структура папок для опросов.
- Средство создания опросов и форм (включая текстовый редактор и редактор HTML).
- Функции обеспечения безопасности.
- Управление маркерами.
- Многоязыковые возможности.
- Библиотеки вопросов.
- Редактор типов ответов.
- Настройка вывода результатов и отчетов.
- Функции экспорта и импорта.
- Настройка рассылки.
- Администрирование ролей и пользователей.
- Интегрированные файлы справки и всплывающие подсказки.
- URL-адреса, удобные для опросов.
 
Специальные функции:
- логика с ветвлениями и пропусками;
- конвейерная организация ответов;
- случайный порядок вопросов;
- рейтинги и баллы.
- возможности передачи файла ответов.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_eCB_Title" xml:space="preserve">
    <value>MyCommerceBooks</value>
  </data>
  <data name="Entry_eCB_Summary" xml:space="preserve">
    <value>MyCommerceBooks (eCB) — это пакет веб-приложений для бизнеса, в котором функции совместной работы с документами основаны на рабочих процессах, что позволяет увеличить автоматизацию и сократить объем вводимых данных. Существуют варианты развертывания eCB как SaaS или в виде пакета для загрузки и локальной установки. После этого вы можете быстро получить доступ к обширным функциональным возможностям eCB посредством бесплатной подписки.</value>
  </data>
  <data name="Entry_eCB_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>MyCommerceBooks (eCB) — это пакет веб-приложений для бизнеса, в котором функции совместной работы с документами основаны на рабочих процессах, что позволяет увеличить автоматизацию и сократить объем вводимых данных. 
В состав eCB входят следующие приложения: Inventory Management, POS Virtual Terminal, Order Processing, Shipping, Invoicing, Issue Management, Job Dispatch, Expense и Account Management. Приложения eCB совместимы с .NET Framework 4.0 ASP.NET с элементами управления на основе технологии AJAX. Все приложения интегрированы и управляются рабочими процессами для повышения автоматизации и сокращения объема вводимых данных. Приложения eCB полностью браузерные, поэтому сотрудники (а также заказчики и поставщики) могут получить доступ к данным с любого компьютера, на котором установлен современный интернет-браузер. Приложения eCB подходят для любого бизнеса, будь то оптовые поставки, розничная продажа, обслуживание и сервис, услуги ИТ или обычное кафе. Богатые функциональные возможности eCB обеспечивают эффективное и экономичное управление предприятием.
В новой версии появилась система двух меню, состоящая из панели на основе OfficeWebUI 2010 наряду с традиционным меню в виде горизонтальной строки. Меню вы можете менять динамически с помощью переключателя. Кроме того, эта версия дополнена страницей «Панель навигации», аналогичной странице содержимого SharePoint 2010 с индикаторами данных «Бизнес-заголовки», охватывающими различные аспекты бизнеса (подотчетное имущество, управление взаимоотношениями с клиентами (CRM), заказы, счета-фактуры, налоги и бухгалтерский учет — см. снимки экрана из приложения).</value>
  </data>
  <data name="Entry_UmbracoHebrew_Title" xml:space="preserve">
    <value>Система управления содержимым Umbraco (иврит)</value>
  </data>
  <data name="Entry_UmbracoHebrew_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Umbraco — это бесплатная система управления веб-содержимым на основе Microsoft .NET Framework.  Система проста в использовании и освоении и имеет большие возможности расширения с использованием стандартных языков и шаблонов.</value>
  </data>
  <data name="Entry_UmbracoHebrew_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Umbraco представляет собой полнофункциональную систему управления веб-содержимым, которую легко настроить и использовать и которая достаточно надежна для поддержки таких крупнейших сайтов как wired.co.uk и asp.net.

Umbraco используется в более чем 85 000 веб-сайтов практически на всех языках, связанных с самыми разными областями деятельности.  Некоторые крупнейшие мировые компании (Майкрософт, Toyota) используют Umbraco, так же, как и самые инновационные компании.  Предприятия большого и малого бизнеса выбирают Umbraco, поскольку система позволяет создавать собственные сайты, быстро разрабатывать пользовательские функции и выполнять текущее обслуживание и обновление сайта с использованием простого и надежного подхода.

Umbraco — это бесплатная система управления веб-содержимым на основе Microsoft .NET Framework.  Система проста в использовании и освоении и имеет большие возможности расширения с использованием стандартных языков и шаблонов, таких как HTML, CSS, jQuery и C#.  Umbraco — мощная и гибкая система как для передовых конструкторов, так и для программистов старой школы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BitrixNetForgeCms_Title" xml:space="preserve">
    <value>.NET Forge CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_BitrixNetForgeCms_Summary" xml:space="preserve">
    <value>.NET Forge CMS — это мощная система управления веб-сайтом на базе платформы ASP.NET. .NET Forge CMS предоставляет встроенные решения для различных типов технических задач, что делает разработку сайтов быстрее и дешевле. Бесплатная Community-версия доступна для тех, кому необходимо создать современный, высокопроизводительный и привлекательно выглядящий веб-сайт без больших материальных затрат.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BitrixNetForgeCms_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>.NET Forge CMS является новинкой в области систем управления веб-сайтом для разработчиков, использующих технологию ASP.NET. Community-версия — это первая система управления содержимым на базе ASP.NET, доступная бесплатно и имеющая полную всестороннюю документацию. 


.NET Forge CMS обеспечивает интеграцию с приложениями Майкрософт, программные уровни доверия и высочайшую степень объектной ориентированности, что делает ее идеально подходящей для корпоративных веб-приложений и систем.


Доступны два выпуска .NET Forge CMS 6.0: Community и Professional. Бесплатная Community-версия предназначена для быстрой разработки общественных веб-сайтов, блогов и других веб-проектов без затрат на платформу. Версия Professional — это коммерческое решение для интернет-магазинов и других веб-сайтов, где важны устойчивость к большому трафику, масштабируемость, продолжительная бесперебойная работа и безопасность.</value>
  </data>
  <data name="Entry_qibocms_Title" xml:space="preserve">
    <value>qibocms</value>
  </data>
  <data name="Entry_qibocms_Summary" xml:space="preserve">
    <value>qibocms</value>
  </data>
  <data name="Entry_qibocms_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>qibocms</value>
  </data>
  <data name="Entry_Drupal_JP_Title" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета Drupal</value>
  </data>
  <data name="Entry_Drupal_JP_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета Drupal</value>
  </data>
  <data name="Entry_Drupal_JP_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета Drupal</value>
  </data>
  <data name="Entry_HDwiki_Title" xml:space="preserve">
    <value>HDwiki</value>
  </data>
  <data name="Entry_HDwiki_Summary" xml:space="preserve">
    <value>HDwiki — это первое и самое полное программное обеспечение для вики-сайтов на китайском языке. Оно включает элементы Web 2.0, такие как теги, Digg, AJAX и т. д. Превосходит MediaWiki во многих аспектах.

HDWiki — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и вики-сайтов. Можно сказать, что HDWiki является бесплатным и бесценным одновременно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_HDwiki_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>HDwiki — это первое и самое полное программное обеспечение для вики-сайтов на китайском языке. Оно включает элементы Web 2.0, такие как теги, Digg, AJAX и т. д. Превосходит MediaWiki во многих аспектах.

HDWiki — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и вики-сайтов. Можно сказать, что HDWiki является бесплатным и бесценным одновременно.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_wordpressptportugal_Title" xml:space="preserve">
    <value>WordPress (португальский — Португалия)</value>
  </data>
  <data name="Entry_wordpressptportugal_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и блогов. Можно сказать, что WordPress является бесплатным и бесценным одновременно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_wordpressptportugal_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и блогов. Можно сказать, что WordPress является бесплатным и бесценным одновременно.

Ядро программы создавалось сотнями разработчиков-добровольцев. Для тех, кому требуются дополнительные возможности, существуют тысячи подключаемых модулей и тем, которые могут преобразовать сайт практически во все что угодно. Более 25 миллионов людей выбрали WordPress для того места в Интернете, которое они называют «домом», и мы бы хотели, чтобы вы тоже присоединились к семье.</value>
  </data>
  <data name="Entry_OrchardTaiwan_Title" xml:space="preserve">
    <value>Orchard CMS Taiwan</value>
  </data>
  <data name="Entry_OrchardTaiwan_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Orchard CMS является бесплатной системой управления содержимым с открытым исходным кодом, которая позволяет пользователям быстро создавать веб-сайты на платформе Microsoft ASP.NET. Она построена на гибкой расширяемой платформе, которая позволяет разработчикам и настройщикам использовать дополнительные функциональные возможности через расширения и темы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_OrchardTaiwan_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Orchard CMS является бесплатной системой управления содержимым с открытым исходным кодом, которая позволяет пользователям быстро создавать веб-сайты на платформе Microsoft ASP.NET. Она построена на гибкой расширяемой платформе, которая позволяет разработчикам и настройщикам использовать дополнительные функциональные возможности через расширения и темы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNETChinese_Title" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET V1.6.2 для китайского языка</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNETChinese_Summary" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET является проектом для ведения блогов .NET с открытым исходным кодом, созданным благодаря желанию получить более эффективную платформу для ведения блогов. Менее сложную и проще настраиваемую платформу, которая бы использовала преимущества новейших функций .NET. 
</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNETChinese_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET является проектом для ведения блогов .NET с открытым исходным кодом, созданным благодаря желанию получить более эффективную платформу для ведения блогов. Менее сложную и проще настраиваемую платформу, которая бы использовала преимущества новейших функций .NET. Проект BlogEngine.NET создавался с использованием текущей платформы .NET и направлен на простоту, легкость расширения и инновационные функции. С BlogEngine.NET мы надеемся создать блог, который будут выбирать разработчики .NET во всем мире. </value>
  </data>
  <data name="Entry_KoobooCommunicator_Title" xml:space="preserve">
    <value>Kooboo Communicator</value>
  </data>
  <data name="Entry_KoobooCommunicator_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Это средство связи позволяет создавать регулярные рассылки клиентам в рамках маркетинговых кампаний и опросов. Даже пользователи, впервые работающие с программой, могут за несколько минут импортировать контакты, создать сообщение рассылки и отправить клиентам. Ваши Email-кампании всегда будут выглядеть профессионально. Предварительный просмотр входящих позволяет отслеживать результаты кампании. Загрузите и используйте программу локально или зарегистрируйтесь на сайте.</value>
  </data>
  <data name="Entry_KoobooCommunicator_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Это средство связи позволяет создавать регулярные рассылки клиентам в рамках маркетинговых кампаний и опросов. Даже пользователи, впервые работающие с программой, могут за несколько минут импортировать контакты, создать сообщение рассылки и отправить клиентам. Ваши Email-кампании всегда будут выглядеть профессионально. Предварительный просмотр входящих позволяет отслеживать результаты кампании. Загрузите и используйте программу локально или зарегистрируйтесь на сайте.

Вы можете начать пользоваться программой бесплатно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_ocPortal_Title" xml:space="preserve">
    <value>ocPortal</value>
  </data>
  <data name="Entry_ocPortal_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Мощная и гибкая система управления содержимым, уделяющая особое внимание созданию интернет-сообществ и динамичных интерактивных веб-сайтов. Система ocPortal предлагает функции для ведения блогов, управления форумами, предоставления загрузок, размещения галерей, обслуживания собственных баз данных, электронной коммерции и многого другого. Все функции настраиваются под пользователя, отвечают высоким стандартам и просты в использовании.</value>
  </data>
  <data name="Entry_ocPortal_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>ocPortal — это система управления содержимым с множеством функций Web 2.0 для создания сложных современных веб-сайтов. Система ocPortal поддерживает различные типы содержимого (галереи, новости и бюллетени и т. п.) с интеграцией мультимедиа и рекламы. Функции сообщества включают форумы, блоги участников, чаты, вики, комментирование и оценку содержимого.

Система ocPortal позволяет полностью настроить внешний вид и поведение сайта. Функций много, но использовать все не обязательно. Основой концепции ocPortal является интеграция функций, например система поиска по всему сайту или унифицированные профили пользователей.

Готовый сайт будет отвечать самым высоким требованиям доступности и профессиональным стандартам и будет иметь более высокий приоритет в Google благодаря автоматической оптимизации поисковой системы. Веб-сайт будет автоматически блокировать и регистрировать попытки взлома, кроме того, можно настроить различные режимы доступа, например по платной подписке.

ocPortal — это больше, чем просто система управления содержимым. Она разработана как программное обеспечение, обслуживающее все ваши потребности.</value>
  </data>
  <data name="Entry_XCL22xpack201XforIIS_Title" xml:space="preserve">
    <value>XCL22x-pack201X для IIS</value>
  </data>
  <data name="Entry_XCL22xpack201XforIIS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>XOOPS Cube 2.2 Distribution Pack 2012</value>
  </data>
  <data name="Entry_XCL22xpack201XforIIS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>XOOPS Cube 2.2 Distribution Pack 2012</value>
  </data>
  <data name="Entry_hevod_Title" xml:space="preserve">
    <value>Видео по запросу hevod</value>
  </data>
  <data name="Entry_hevod_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Добавьте фоновое видео (в настоящее время поддерживается только формат SWF), управление сервером, административное управление, управление классификацией и множество других модулей.</value>
  </data>
  <data name="Entry_hevod_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Система видео по запросу hevod — это набор разработок с открытым исходным кодом на базе системы воспроизведения видео в сети ASP.NET. В системе используются простая трехуровневая архитектура и база данных на основе Access, подходящие для малых и средних веб-приложений.

Добавьте фоновое видео (в настоящее время поддерживается только формат SWF), управление сервером, административное управление, управление классификацией и множество других модулей.

Фоновое размещение случайного кода для проверки учетной записи с использованием шифрования MD5.</value>
  </data>
  <data name="Entry_concrete5ja_Title" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета concrete5</value>
  </data>
  <data name="Entry_concrete5ja_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета concrete5</value>
  </data>
  <data name="Entry_concrete5ja_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета concrete5</value>
  </data>
  <data name="Entry_NopCommerceIT_Title" xml:space="preserve">
    <value>NopCommerce Italiano</value>
  </data>
  <data name="Entry_NopCommerceIT_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Итальянская версия и перенос NopCommerce 1.9</value>
  </data>
  <data name="Entry_NopCommerceIT_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Итальянская версия и перенос NopCommerce 1.9. Поставляется с готовым к работе приложением на итальянском языке. Города и административно-территориальное управление предполагает, что бизнес расположен в Италии.</value>
  </data>
  <data name="Entry_drupal7heb_Title" xml:space="preserve">
    <value>Выпуск Drupal 7 на иврите</value>
  </data>
  <data name="Entry_drupal7heb_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Версия Drupal 7 с файлами перевода на иврит.</value>
  </data>
  <data name="Entry_drupal7heb_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Версия Drupal 7 с файлами перевода на иврит.</value>
  </data>
  <data name="Entry_RakuCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>RakuCMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_RakuCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>RakuCMS — это простое в использовании расширяемое решение для управления содержимым, построенное на основе Microsoft ASP.NET и других стандартных веб-технологий. Оно позволяет редакторам содержимого и разработчикам быстро и эффективно создавать и поддерживать как статические, так и динамические веб-сайты.</value>
  </data>
  <data name="Entry_RakuCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>RakuCMS — это простое в использовании расширяемое решение для управления содержимым, построенное на основе Microsoft ASP.NET и других стандартных веб-технологий. Оно позволяет редакторам содержимого и разработчикам быстро и эффективно создавать и поддерживать как статические, так и динамические веб-сайты.</value>
  </data>
  <data name="Entry_nearforums_Title" xml:space="preserve">
    <value>Nearforums</value>
  </data>
  <data name="Entry_nearforums_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Nearforums — это современный дискуссионный форум облегченного типа, написанный на C# с помощью ASP.NET MVC. Nearforums имеет открытый исходный код и нестрогую лицензию (MIT), подходящую для компаний и разработчиков, и включает такие полезные функции, как вход с учетной записью Facebook и Twitter, переход по тегам, полное веб-администрирование, RSS-каналы, доступный HTML и возможность оптимизации поисковой системы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_nearforums_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Nearforums — это современный дискуссионный форум облегченного типа, написанный на C# с помощью ASP.NET MVC. Исходный код Nearforums открыт согласно разрешительной лицензии MIT, подходящей для компаний и разработчиков. Nearforums содержит такие полезные функции, как вход с использованием учетной записи Facebook и Twitter, переход по тегам, полное веб-администрирование, встроенная поисковая система, RSS-каналы, доступный HTML и возможность оптимизации поисковой системы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_FishopNet_Title" xml:space="preserve">
    <value>Fishop.Net</value>
  </data>
  <data name="Entry_FishopNet_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Fishop.Net — это простой в использовании продукт для электронной коммерции с полностью настраиваемыми компонентами.</value>
  </data>
  <data name="Entry_FishopNet_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Fishop.Net — это приложение для электронной коммерции, ключевой характеристикой которого является простота использования как с точки зрения клиентов, так и администратора сайта.
Пройдя несколько шагов мастера, можно приступать к работе с Fishop.Net. Fishop.Net также позволяет задавать один или более рабочих языков, включать несколько методов перевозки с автоматическим отслеживанием, настраивать рассылку электронных уведомлений клиентам, указывать любые вариации продуктов (например, размер и цвет для одежды) и настраивать графическое оформление одним щелчком мыши.
В Fishop.Net имеется несколько предустановленных тем оформления. Для более индивидуальной настройки можно установить дополнительные темы, приобретя их на сайте www.fishopnet.it.
И наконец, Fishop.net позволяет использовать предустановленную платежную систему PayPal либо приобрести другую систему.</value>
  </data>
  <data name="Entry_TandemServerCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>Tandem Server CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_TandemServerCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Tandem Server CMS — это решение по управлению веб-сайтом для малого бизнеса и персональных сайтов. С интуитивным средством для публикаци в сети обновлять веб-сайт проще простого. Tandem Server предоставляется бесплатно и требует для работы только базовый план хостинга Windows.</value>
  </data>
  <data name="Entry_TandemServerCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Бесплатная и простая в использовании система управления содержимым для малого бизнеса и персональных сайтов. Tandem Server обеспечивает простое управление веб-сайтом.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressGerman_Title" xml:space="preserve">
    <value>WordPress (немецкий язык)</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressGerman_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и блогов. Можно сказать, что WordPress является бесплатным и бесценным одновременно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressGerman_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Ядро программы создавалось сотнями разработчиков-добровольцев. Для тех, кому требуются дополнительные возможности, существуют тысячи подключаемых модулей и тем, которые могут преобразовать сайт практически во все что угодно. Более 25 миллионов людей выбрали WordPress для того места в Интернете, которое они называют «домом», и мы бы хотели, чтобы вы тоже присоединились к семье.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressPTBrasil_Title" xml:space="preserve">
    <value>WordPress (португальский — Бразилия)</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressPTBrasil_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и блогов. Можно сказать, что WordPress является бесплатным и бесценным одновременно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressPTBrasil_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-приложение для создания привлекательных веб-сайтов и блогов. Можно сказать, что WordPress является бесплатным и бесценным одновременно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SplendidCRM_Title" xml:space="preserve">
    <value>SplendidCRM</value>
  </data>
  <data name="Entry_SplendidCRM_Summary" xml:space="preserve">
    <value>SplendidCRM является коммерческим приложением с открытым исходным кодом для управления взаимоотношениями с клиентами, которое предназначено для компаний, в которых работают серверы с ОС компании Майкрософт.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SplendidCRM_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>SplendidCRM является приложением с открытым исходным кодом для связи с клиентами, которое предназначено для компаний, в которых работают серверы с ОС компании Майкрософт.  Приложение SplendidCRM разработано с использованием лучших средств разработки и рекомендаций по разработке веб-приложений. В результате SplendidCRM стало корпоративным приложением с высокой степенью масштабирования и большими возможностями настройки, которое может поставляться за гораздо меньшую цену, чем могут предоставить большинство основных игроков на рынке управления взаимоотношениями с клиентами.

</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordpressHebrew_Title" xml:space="preserve">
    <value>Версия WordPress на иврите</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordpressHebrew_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress, включая перевод с иврита.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordpressHebrew_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress, включая перевод с иврита.</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetAge_Title" xml:space="preserve">
    <value>DotNetAge</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetAge_Summary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetAge является системой управления содержимым, платформой социальных сетей и платформой Mvc RAD. Система DotNetAge ориентируется на эстетику, простоту использования, оптимизацию поисковой системы и соответствие веб-стандартам. DotNetAge предлагает интуитивно понятный интерфейс, который позволяет не имеющим технического образования пользователям без труда создавать новые сайты и расширять функциональные возможности веб-сайта.</value>
  </data>
  <data name="Entry_DotNetAge_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>DotNetAge предлагает в одном продукте совершенно новый пользовательский интерфейс, простоту, возможность масштабирования и блестящие результаты оптимизации поисковой системы.
DotNetAge предоставляет чрезвычайно удобный интерфейс перетаскивания для визуального создания веб-страниц. Мощные средства управления значительно облегчают управление веб-сайтом и его содержимым. DotNetAge предлагает богатые открытые библиотеки web 2.0 (Blogging, Opml, OSD, RSS, ATOM, BlogML, OpenID, SiteMap), средство записи мини-приложений в сети (Html, Razor, ASP.NET Form), вспомогательное приложение пользовательского интерфейса jQuery Mvc и многие другие средства, которые могут пригодиться разработчикам.

</value>
  </data>
  <data name="Entry_phpwind_IIS_Title" xml:space="preserve">
    <value>phpwind для IIS </value>
  </data>
  <data name="Entry_phpwind_Summary" xml:space="preserve">
    <value>PHPWind Forums论坛系统是一套采用PHP + MySQL方式运行的开源软件程序，可以帮助您轻松搭建并管理论坛。经过近7年研发，拥有成熟的架构，完善的功能和丰富的资源支持，在速度和负载方面尤为表现出色。
</value>
  </data>
  <data name="Entry_phpwind_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>PHPWind Forums论坛系统是一套采用PHP + MySQL方式运行的开源软件程序，可以帮助您轻松搭建并管理论坛。经过近7年研发，拥有成熟的架构，完善的功能和丰富的资源支持，在速度和负载方面尤为表现出色。
</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNETHebrew_Title" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET на иврите</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNETHebrew_Summary" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET является проектом для ведения блогов ASP.NET с открытым исходным кодом, созданным благодаря желанию получить более эффективную платформу для ведения блогов. При его создании все внимание было сосредоточено на простоте, легкой расширяемости и новейших функциях при одновременном использовании преимуществ последних возможностей платформы .NET. BlogEngine.NET можно легко настроить.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNETHebrew_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET является проектом для ведения блогов ASP.NET с открытым исходным кодом, созданным благодаря желанию получить более эффективную платформу для ведения блогов. При его создании все внимание было сосредоточено на простоте, легкой расширяемости и новейших функциях при одновременном использовании преимуществ последних возможностей платформы .NET. BlogEngine.NET можно легко настроить. У нас имеется много загружаемых тем, мини-приложений и расширений, либо их можно сделать самостоятельно при наличии навыков работы со средствами .NET. С помощью BlogEngine.NET можно сделать свой блог, который будет выглядеть и работать именно так, как вы хотите.</value>
  </data>
  <data name="Entry_drupalcommercesql_Title" xml:space="preserve">
    <value>Drupal Commerce Kickstart</value>
  </data>
  <data name="Entry_drupalcommercesql_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Drupal Commerce — это простая и эффективная
платформа для электронной коммерции на базе Drupal 7 (с открытым исходным кодом). С ее помощью
можно создавать гибкие и легко настраиваемые веб-сайты
на основе лучшей платформы для социальной коммерции.</value>
  </data>
  <data name="Entry_drupalcommercesql_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Drupal Commerce — это простая и эффективная
платформа для электронной коммерции на базе Drupal 7 (с открытым исходным кодом). С ее помощью
можно создавать гибкие и легко настраиваемые веб-сайты
на основе лучшей платформы для социальной коммерции.

Drupal — это бесплатный программный пакет, который позволяет любому пользователю публиковать, организовывать различное содержимое на веб-сайте и управлять этим содержимым. Drupal используется сотнями тысяч людей и организаций для различных сайтов.

Drupal разработан и обслуживается сообществом сотен тысяч пользователей и разработчиков. Он распространяется на условиях стандартной общественной лицензии GNU (GPL), что означает, что каждый может бесплатно его загружать, обмениваться им с другими пользователями и участвовать в проекте. Эта модель открытой разработки означает, что люди постоянно работают, чтобы сделать Drupal новейшей платформой, поддерживающей технологии, которые должен предлагать Интернет.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_SQLCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>SQLCMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_SQLCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>SQLCMS создает AJAX-систему управления содержимым для любой базы данных Microsoft SQL Server (2000/2005/2008).</value>
  </data>
  <data name="Entry_SQLCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>SQLCMS создает систему управления содержимым AJAX для базы данных Microsoft SQL Server (бесплатную для некоммерческого использования. Доступны параметры лицензирования). 

Функции:

* разделение данных на страницы, просмотр, детализация, изменение, удаление, поиск и экспорт данных;
* полная роль, основанная на модели безопасности;
* адаптация к изменениям в базе данных;
* доступ к таблицам, представлениям и хранимым процедурам;
* визуализация и проверка на стороне клиента на основе Javascript;
* детализация связанной таблицы;
* создание списка подстановки для несложного ввода данных;
* настраиваемые действия;
* наборы панелей;
* отчеты о действиях с помощью отслеживания IP-адреса;
* Переведен на испанский, итальянский, французский, немецкий и китайский языки, имеется поддержка для любых других языков.
* ... И многое другое!

</value>
  </data>
  <data name="Entry_OpenPNE_Japanese_Title" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета OpenPNE</value>
  </data>
  <data name="Entry_OpenPNE_Japanese_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета OpenPNE</value>
  </data>
  <data name="Entry_OpenPNE_Japanese_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета OpenPNE</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressSpanish_Title" xml:space="preserve">
    <value>WordPress на испанском языке</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressSpanish_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Платформа WordPress, выпущенная в 2003 году, была практически лишена функций, предназначенных для улучшения оформления ежедневно вводимых данных; с ней работало лишь небольшое количество пользователей. С того времени она превратилась в крупнейшее резидентное средство ведения блогов в мире, используемое в сотнях тысяч сайтов и ежедневно просматриваемое десятками миллионов пользователей.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressSpanish_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Платформа WordPress, выпущенная в 2003 году, была практически лишена функций, предназначенных для улучшения оформления ежедневно вводимых данных; с ней работало лишь небольшое количество пользователей. С того времени она превратилась в крупнейшее резидентное средство ведения блогов в мире, используемое в сотнях тысяч сайтов и ежедневно просматриваемое десятками миллионов пользователей.</value>
  </data>
  <data name="Entry_eccube_Title" xml:space="preserve">
    <value>EC-CUBE</value>
  </data>
  <data name="Entry_eccube_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Японское приложение электронной коммерции для PHP.</value>
  </data>
  <data name="Entry_eccube_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Японское приложение электронной коммерции для PHP.</value>
  </data>
  <data name="Entry_geeklogjapanese_Title" xml:space="preserve">
    <value>Geeklog</value>
  </data>
  <data name="Entry_geeklogjapanese_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Распространение ядра Geeklog может быть несложно расширено благодаря множеству разработанных в сообществе подключаемых модулей и других надстроек для радикального изменения функциональных возможностей приложения. Доступны подключаемые модули форумов, галерей изображений и множество других.</value>
  </data>
  <data name="Entry_geeklogjapanese_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Geeklog — это приложение с открытым исходным кодом для управления динамическим веб-содержимым. Оно написано на PHP и поддерживает MySQL, PostgreSQL или MS SQL на уровне базы данных. «Готовое» приложение Geeklog является системой управления содержимым или механизмом поддержки блогов с помощью поддержки комментариев, ссылок, многих форматов синдикации, защиты от нежелательных комментариев и других жизненно важных функций такой системы. </value>
  </data>
  <data name="Entry_JoomlainSpanish_Title" xml:space="preserve">
    <value>Joomla! на испанском языке</value>
  </data>
  <data name="Entry_JoomlainSpanish_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Joomla! Система управления содержимым с открытым исходным кодом на испанском языке (включены также файлы на английском и каталонском языке).</value>
  </data>
  <data name="Entry_JoomlainSpanish_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Joomla переведена на испанский язык. Имеются также файлы на английском и каталонском языке. Joomla! — это система управления содержимым с открытым исходным кодом. Мощная платформа приложения Joomla! упрощает для разработчиков задачу создания сложных дополнительных компонентов, делая возможности Joomla! практически неограниченными. Основная платформа Joomla! позволяет быстро и без особого труда создавать системы управления запасами, средства создания отчетов по данным, настраиваемые каталоги продуктов, интегрированные системы для электронной коммерции, сложные бизнес-каталоги, системы резервирования, средства коммуникации и многое другое. Поскольку в основе системы Joomla! лежат технологии PHP и MySQL, создаваемые с ее помощью приложения с открытым исходным кодом обладают широкими возможностями и глобальной доступностью для использования, совместного доступа и поддержки.</value>
  </data>
  <data name="NewWebApplications" xml:space="preserve">
    <value>Новые веб-приложения</value>
  </data>
  <data name="Entry_TangoCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>TangoCMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_TangoCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Эффективно. Просто. Надежно. Система TangoCMS позволяет легко и быстро создавать веб-сайты и управлять ими. Мощный набор функций, интуитивно понятный интерфейс, отвечающий требованиям безопасности, - TangoCMS предлагает вам все необходимое.</value>
  </data>
  <data name="Entry_TangoCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>В состав TangoCMS входит удобный и мощный набор функций, который позволяет быстро и легко управлять как простыми, так и сложными веб-сайтами. Простой и интуитивно понятный интерфейс позволяет легко управлять веб-сайтами. Модульная структура позволяет добавлять новые возможности к уже имеющемуся набору функций. Система TangoCMS поддерживает блоги, галереи, видеофайлы, статьи, управление пользователями, контактные формы, опросы и многое другое. Данная система разработана с учетом требований безопасности, поэтому вы можете быть уверены в безопасности как веб-сайта, так и пользователей. Эффективно. Просто. Надежно.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Dropthings_Title" xml:space="preserve">
    <value>Dropthings</value>
  </data>
  <data name="Entry_Dropthings_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Персонализируемое мини-приложение Web 2.0 с поддержкой функций веб-портала, созданное с помощью ASP.NET 3.5, jQuery и .NET 3.5. Это функциональное веб-приложение, позволяющее создавать собственные сайты Web 2.0, а также корпоративные панели для сбора данных из различных источников. Пользователи могут перетаскивать и персонализировать мини-приложения. В приложение Dropthings встроены RSS-канал, Twitter, Flickr, служба погоды, HTML и статическое содержимое. </value>
  </data>
  <data name="Entry_Dropthings_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Dropthings – это персонализируемый веб-портал, который поддерживает технологию AJAX и платформу мини-приложений, для создания сайтов Web 2.0 и корпоративных панелей. Это продукт с открытым кодом. При необходимости можно расширить функциональные возможности сайта. Помимо встроенных мини-приложений, таких как RSS-канал, Twitter, Flickr, служба погоды, HTML и статический контент, можно использовать собственные мини-приложения. Приложение предоставляет платформу для получения данных из различных источников. Можно создавать мини-приложения для отображения данных отчетов, сеток данных из базы данных, сбора и отображения данных из различных веб-служб и т. д. Dropthings является многоуровневым веб-приложением, которое поддерживает автоматизированное тестирование на бизнес-уровне (100 %) и автоматизированное тестирование пользовательского интерфейса (80 %), покрывающее все поведение элементов пользовательского интерфейса. 

Функции:
* Интернационализация — уже поддерживаются английский, французский, испанский и немецкий языки.
* Настраиваемые страницы и мини-приложения.
* Персонализация перетаскиванием.
* Платформа с богатым набором функций.
* Ускоренная загрузка страниц с кэшированием и JavaScript.
* Платформа Entity Framework для доступа к базам данных. Использует шаблон репозитория для поддержки баз данных других производителей. 
* jQuery-анимации.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_wordpressit_Title" xml:space="preserve">
    <value>WordPress 3.3.1, итальянская версия</value>
  </data>
  <data name="Entry_wordpressit_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress 3.3.1, официальная итальянская версия</value>
  </data>
  <data name="Entry_wordpressit_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress 3.3.1, официальная итальянская версия</value>
  </data>
  <data name="Entry_YetAnotherForumNET_Title" xml:space="preserve">
    <value>YetAnotherForum.NET</value>
  </data>
  <data name="Entry_YetAnotherForumNET_Summary" xml:space="preserve">
    <value>YetAnotherForum.NET (YAF) — это старейшее полнофункциональное программное обеспечение с открытым исходным кодом для управления веб-сайтами форумов, созданных с помощью ASP.NET. </value>
  </data>
  <data name="Entry_YetAnotherForumNET_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>YetAnotherForum.NET (YAF) — это старейшее полнофункциональное программное обеспечение с открытым кодом для управления веб-сайтами форумов, созданных с помощью ASP.NET. YetAnotherForum.NET полностью создан на C# и является комбинацией открытого кода, платформы .NET корпорации Майкрософт и совместной работы членов сообщества разработчиков .NET из разных стран. Для запуска YAF требуется веб-сервер с установленным ASP.NET 3.5 с пакетом обновления 1 (SP1) или более поздней версии и SQL Server 2000 или более поздней версии. YAF распространяется по лицензии GPL. Некоторые функции: # Технология AJAX и jQuery.
# Поддержка баз данных Microsoft SQL Server 2005/2008.
# Полная проверка на совместимость с XHTML.
# Изолированная система использования тем CSS не конфликтует с существующим кодом веб-сайта.
# Полная поддержка поставщиков членства, ролей и профилей ASP.NET без зависимостей.
# Запуск в виде пользовательского элемента управления (ASCX) в .NET упрощает интеграцию веб-сайта и системы управления контентом.
# Система обмена мгновенными сообщениями с всплывающим меню.
# Кнопка "Спасибо" с поддержкой создания отчетов.
# Система альбомов пользователей с функцией автоматического создания эскизов.
# Расширенная поддержка аватаров, включая глобально распознаваемые аватары, и автоматическое создание эскизов.
# Система "BBCode" для добавления функций сообщества.
# Расширения за счет динамических подключаемых модулей.
# Большая часть функций SEO, включая динамически создаваемые метатеги на страницах.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Tiki_Title" xml:space="preserve">
    <value>Tiki Wiki CMS Groupware</value>
  </data>
  <data name="Entry_Tiki_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Tiki – бесплатное универсальное веб-приложение с открытым кодом, обладающее функциями для совместной работы, коммерции, социальных сетей, CRM и инструментами для выполнения офисных задач.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_Tiki_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Tiki – многофункциональное универсальное веб-приложение, обладающее функциями для совместной работы, коммерции, социальных сетей, CRM и инструментами для выполнения офисных задач.

Tiki – идеальный инструмент для создания и обеспечения поддержки веб-сайтов, вики-ресурсов, среды для рабочих групп, системы управления содержимым, форума, блога, системы отслеживания ошибок, службы Office в Интернете или любого другого проекта, который выполняется в окне браузера.

Tiki – это открытое, в смысле «свободно распространяемое и бесплатное», веб-приложение. В нем готовы все необходимые функции:
вики-ресурсы (как в Википедии);
форумы (как в phpBB);
блоги (как в WordPress);
статьи (как в «Новости Yahoo»);
коллекции изображений (как в Flickr);
сервер карт (как в Картах Google);
каталог ссылок (как в DMOZ);
поддержка несколько языков (как в Babel Fish);
система отслеживания ошибок (как в Bugzilla);
каналы RSS (как в Digg);
платежи (как в PayPal);
электронные таблицы, презентации, рисунки и многое другое.
Бесплатное программное обеспечение с открытым исходным кодом (лицензия LGPL)

И многое другое...
все интегрировано (как нигде более)

В Tiki может быть все, что вам нужно. Tiki – бесплатное веб-приложение с открытым кодом, которое содержит большинство встроенных функций.

Tiki создано с использованием этих открытых технологий:
язык сценариев PHP;
база данных MySQL или MariaDB;
шаблонизатор Smarty;
библиотека JavaScript jQuery;
Zend Framework.
</value>
  </data>
  <data name="Entry_CompositeC1CMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>Composite C1 CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_CompositeC1CMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Composite C1 CMS – это бесплатная полнофункциональная система управления содержимым с открытым исходным кодом, которая создана профессионалами и для веб-специалистов, обслуживающих специальные веб-сайты.

Разработчики могут управлять шаблонами и расширять систему, используя ASP.NET Razor, веб-формы, MVC или XSLT. Разработчики процессных и интерфейсных приложений получают мощный инструментарий, позволяющий полностью управлять внешним видом веб-сайта.</value>
  </data>
  <data name="Entry_CompositeC1CMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Composite C1 CMS – это бесплатная полнофункциональная система управления содержимым с открытым исходным кодом, которая создана профессионалами и для веб-специалистов, обслуживающих специальные веб-сайты.

Ориентированный на задачи многофункциональный пользовательский интерфейс упрощает работу пользователей с разными уровнями подготовки благодаря знакомым инструментам и руководствам. Для создания веб-сайтов с помощью системы Composite C1 не нужны высокопрофессиональные навыки, но если они у вас есть, вы сможете легко овладеть этой системой.

Разработчики могут управлять шаблонами и расширять систему, используя ASP.NET Razor, веб-формы, MVC или XSLT. Разработчики процессных и интерфейсных приложений получают мощный инструментарий, позволяющий управлять внешним видом веб-сайта вплоть до мельчайших деталей.

Благодаря этой системе на платформе .NET 4 разработчики получают доступ к новейшим технологиям, подключаемой архитектуре, интерфейсам API и данным LINQ. Это гибкая система просто настраивается, ее несложно перенести на платформу Windows Azure, она поддерживает обработку данных на уровне файлов и SQL Server, для нее существует множество бесплатных, простых в настройке надстроек и ряд расширенных функций (надстройки для корпоративных веб-сайтов, поддержка, службы обновления, полная гарантия). Все это делает Composite C1 настраиваемым и масштабируемым продуктом с точки зрения соотношения цены, предоставляемых служб и сложности.

Очень строгое отношение к качеству, документации, гибкости и сообществу разработчиков. К настоящему времени все основные выпуски Composite C1 получили оценку «Лучшая CMS» на веб-сайте CodePlex.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MonoX_Title" xml:space="preserve">
    <value>MonoX</value>
  </data>
  <data name="Entry_MonoX_Summary" xml:space="preserve">
    <value>MonoX — это простая в использовании платформа системы управления контентом и социальных сетей для ASP.NET, созданная на основе платформы веб-частей. Интерактивный пользовательский интерфейс MonoX совместим с современными веб-браузерами и обеспечивает интуитивно понятное взаимодействие с частями портала. Помимо 50 встроенных веб-частей эта система поддерживает локализацию, персонализацию, хранение распределенных данных, оптимизацию поисковой системы и прочие инновационные функции.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MonoX_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>MonoX — это простая в использовании платформа системы управления контентом и социальных сетей для ASP.NET, созданная на основе платформы веб-частей. Простота развертывания, богатый набор функций и полное соответствие стандартам делает систему MonoX идеальной для малых и средних предприятий. Кроме того, эта система поддерживает множество сценариев кэширования, расширенную персонализацию, сети портала, инфраструктуру на основе поставщика, систему хранения распределенных данных и функции уровня предприятия. Система распространяется бесплатно как для коммерческого, так и некоммерческого использования. 

В состав MonoX входит более 50 основных веб-частей и полная инфраструктура, которая позволяет разработчикам .NET настраивать как веб-интерфейс, так и функциональные возможности приложений. Ключевые функции:
интерактивный пользовательский интерфейс, совместимый с современными веб-браузерами, полная поддержка платформы веб-частей ASP.NET, полнофункциональный набор компонентов, необходимых для построения улучшенной социальной среды, соответствие стандартам, функции оптимизации поисковой системы, 
масштабируемая и надежная архитектура, 
стандартизованные модули plug-and-play и открытый API, высокая производительность и гибкий уровень данных, а также небывалая легкость использования. 

Обычные пользователи, не имеющие специального образования, могут администрировать большинство разделов рабочего портала. MonoX использует стандартные редакторы WYSIWYG и имитаторы диспетчера файлов, которые полностью имитируют стандартный проводник. Эта система полностью поддерживает средства редактирования вне сети на основе API MetaWeblog, включая Microsoft Windows LiveWriter. 
</value>
  </data>
  <data name="Entry_MODxEvolution_Title" xml:space="preserve">
    <value>MODx CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_MODxEvolution_Summary" xml:space="preserve">
    <value>MODx Evolution — это облегченная платформа управления содержимым с открытым исходным кодом. Эта платформа предоставляет дизайнерам веб-сайтов полную свободу действий и позволяет реализовать любой возможный дизайн. Разработчики могут расширять или добавлять любые требуемые функциональные возможности без ограничений. Разработчики могут создавать сайты для администраторов и редакторов, предоставляя им только средства для обновления сайта.</value>
  </data>
  <data name="Entry_MODxEvolution_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>MODx Evolution является одним из наиболее популярных приложений PHP с открытым исходным кодом. MODx может использоваться в качестве системы управления содержимым, а также в качестве платформы для более сложных веб-приложений. Эта платформа предоставляет дизайнерам веб-сайтов полную свободу действий и позволяет реализовать любой возможный дизайн. Разработчики могут расширять или добавлять любые требуемые функциональные возможности без ограничений. Интерфейс управления поддерживает полную настройку; это позволяет создавать сайты для администраторов и редакторов, предоставляя им только средства для обновления сайта.

В состав MODx Evolution входит множество основных надстроек. Кроме того, для расширения функциональных возможностей системы можно использовать надстройки, распространяемые пользователями. Эти надстройки могут использоваться разработчиками для создания новых функций и компонентов.

MODx поддерживается сообществом пользователей на форумах MODx. Развитие системы MODx силами сообщества — это одно из ключевых преимуществ системы. Члены сообщества обмениваются новыми идеями, советами, приемами и помогают быстро устранить мелкие неполадки.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Kartris_Title" xml:space="preserve">
    <value>Kartris</value>
  </data>
  <data name="Entry_Kartris_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Kartris — это готовый интернет-магазин, написанный на ASP.NET (Visual Basic). Мастер установки позволяет существенно облегчить и упростить начальную настройку.

Удобное для пользователей серверное приложение включает навигацию по дереву каталога продукта.

Для страниц, элементов управления, главных страниц и уровня бизнес-логики предоставляется полный исходный код.

Включает поддержку 2checkout, Sagepay, Paypal, Worldpay и Google Checkout.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Kartris_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Kartris — это готовый интернет-магазин, написанный на ASP.NET (Visual Basic). Мастер установки позволяет существенно облегчить и упростить начальную настройку, а панель внутренних элементов управления позволяет изменять сотни параметров конфигурации без изменения кода.

Kartris представляет собой небольшое, упрощенное скомпилированное ядро для предоставления базовых функциональных возможностей, в то время как страницы, элементы управления, главные страницы и уровень бизнес-логики предоставляются в полном исходном коде. 

Многоязычная поддержка, включающая не западные языки (например, арабский, китайский).

Выполняется на среднем уровне доверия, который наиболее часто используется общими средами размещения, поэтому выделенный сервер не требуется. 

Включает поддержку 2checkout, Sagepay, Paypal, Worldpay и Google Checkout. Система Kartris имеет модульную структуру, поэтому для установки дополнительных платежных шлюзов можно использовать подключаемые модули. В поставку включены системы UPS и USPS.

Имеется встроенный «конфигуратор продуктов»; например, в качестве основного продукта можно выбрать ноутбук, а затем добавлять ценовые параметры (обновление операционной системы, обновление памяти и т. д.). При изменении пользователем этих параметров отображаемые цены изменяются в режиме реального времени.

Включена интегрированная поддержка видеогалереи и других галерей мультимедиа. 

Встроены прекрасные функции оптимизации поисковой системы с поддержкой URL-адресов, понятных поисковым системам, пользовательские названия страниц, пользовательские метатеги для продуктов и карты сайтов Google. 

Имеется бесплатная поддержка сайтов с максимум 500 продуктами. Поддержка каталогов большего размера доступна в виде обновления и предоставляется за отдельную плату. Система Kartris оптимизирована для обработки больших каталогов продуктов, она поддерживает сайты с более чем миллионом</value>
  </data>
  <data name="Entry_N2CMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>N2 CMS 2.1 MVC Edition</value>
  </data>
  <data name="Entry_N2CMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Шаблоны ASP.NET MVC Templates для N2 CMS Framework</value>
  </data>
  <data name="Entry_N2CMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>В состав платформы управления содержимым входит пакет шаблонов, интуитивно понятный веб-интерфейс управления и эффективная и понятная модель разработки в пространстве .NET.</value>
  </data>
  <data name="Entry_phpBB_Title" xml:space="preserve">
    <value>phpBB</value>
  </data>
  <data name="Entry_phpBB_Summary" xml:space="preserve">
    <value>С момента создания в 2000 году phpBB™ стало наиболее широко используемым решением форума с открытым исходным кодом. Подобно своим предшественникам, phpBB™ 3.0 "Olympus" предлагает удобную панель администрирования и понятный процесс установки, который позволяет настроить форум за несколько минут.</value>
  </data>
  <data name="Entry_phpBB_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Миллионы людей ежедневно используют phpBB, что делает это решение самой распространенной в мире электронной доской объявлений с отрытым исходным кодом. Не важно, хотите ли вы поддерживать связь с небольшой группой друзей или собираетесь настроить большую доску объявлений со многими категориями для корпоративного веб-сайта, - все нужные функции вы найдете в phpBB.

Новички по достоинству оценят большую панель администрирования phpBB, которая позволяет настраивать даже самые сложные функции, не изменяя код напрямую, а опытным пользователям понравится возможность легко интегрировать phpBB в существующие системы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Moodle_Title" xml:space="preserve">
    <value>Moodle</value>
  </data>
  <data name="Entry_Moodle_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Moodle — это система управления обучением (Learning Management System, LMS), которая предоставляет преподавателям полный набор средств для создания динамических курсов в сети. Moodle имеет открытый исходный код и создается многочисленным глобальным сообществом.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Moodle_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Moodle — это система управления обучением (Learning Management System, LMS), которая предоставляет преподавателям такие инструменты, как ресурсы, форумы, опросы, задания, обучающие объекты, анкеты, опросы, коллекции данных, уроки, вики-страницы и проекты для создания веб-курсов на любые темы и последующего приглашения учащихся на эти курсы.  Moodle включает множество функций управления, такие как группы, журналы оценок, отчеты, настраиваемые роли, импорт, экспорт и архивация, платежи и интеграция со многими другими системами.   Программное обеспечение Moodle основано на PHP, но выполняется практически на любых платформах и в большинстве баз данных.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SugarCRMJa_Title" xml:space="preserve">
    <value>Японская версия пакета SugarCRM</value>
  </data>
  <data name="Entry_SugarCRMJa_Summary" xml:space="preserve">
    <value>SugarCRM — это приложение с открытым исходным кодом для управления взаимоотношениями с клиентами (CRM). Оно позволяет совершенно бесплатно пользоваться важными функциями CRM, включая создание баз данных клиентов, рассылку сообщений клиентам по электронной почте и импорт полученных по электронной почте запросов в базу данных.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SugarCRMJa_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>SugarCRM — это приложение с открытым исходным кодом для управления взаимоотношениями с клиентами (CRM). Оно позволяет совершенно бесплатно пользоваться важными функциями CRM, включая создание баз данных клиентов, рассылку сообщений клиентам по электронной почте и импорт полученных по электронной почте запросов в базу данных.  Платформа SugarCRM обладает широкими возможностями масштабирования. С помощью средств для создания модулей, расположенных на странице администрирования, разработчики и пользователи могут настраивать поля данных и создавать настраиваемые базы данных без необходимости написания кода. Дополнительные сведения см. в руководстве по использованию SugarCRM на странице http://sugarforum.jp/ (на японском языке).</value>
  </data>
  <data name="NewWebApplication" xml:space="preserve">
    <value>NewWebApplication</value>
  </data>
  <data name="Entry_Kentico_Title" xml:space="preserve">
    <value>Kentico CMS для ASP.NET </value>
  </data>
  <data name="Entry_Kentico_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Kentico CMS – система управления веб-содержимым для предприятий, а также система управления восприятием пользователей, содержащая полный набор функций для создания веб-сайтов, интрасетей, сайтов сообществ и решений для электронной коммерции на платформе Microsoft ASP.NET локально или в облаке.  </value>
  </data>
  <data name="Entry_Kentico_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Kentico CMS – система управления веб-содержимым для предприятий, а также система управления восприятием пользователей, содержащая полный набор функций для создания веб-сайтов, интрасетей, сайтов сообществ и решений для электронной коммерции на платформе Microsoft ASP.NET локально или в облаке. 

Она поддерживает мобильные веб-сайты, оптимизацию для поисковых систем, управление документами, средства интернет-маркетинга, многоязычные веб-сайты, управление несколькими сайтами и поставляется с 70 модулями, 400 настраиваемыми веб-частями и исходным кодом.

В настоящее время она используется более чем на 15 000 веб-сайтов в 87 странах. Среди клиентов такие компании, как Microsoft, Chiquita, Vodafone, O2, Orange, Brussels Airlines, Mazda, Ford, Subaru, Isuzu, Samsung, Gibson, ESPN, Guinness, DKNY, Abbott Labs, Medibank, Ireland.ie и другие.</value>
  </data>
  <data name="Entry_DasBlog_Title" xml:space="preserve">
    <value>DasBlog</value>
  </data>
  <data name="Entry_DasBlog_Summary" xml:space="preserve">
    <value>dasBlog — это приложение для ведения блогов на платформе ASP.NET. Оно выполняется на платформе ASP.NET версии 2.0 и выше; для приложения dasBlog не требуется база данных, поэтому его можно легко установить и недорого разместить. Все, что необходимо для dasBlog — это предоставление доступа для записи в папку, чтобы приложение сохраняло данные в формате XML.</value>
  </data>
  <data name="Entry_DasBlog_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>dasBlog — это приложение для ведения блогов на платформе ASP.NET. Оно выполняется на платформе ASP.NET версии 2.0 и выше и разработано на C#. Для приложения dasBlog не требуется база данных, поэтому его можно легко установить и недорого разместить. Все, что необходимо для dasBlog — это предоставление доступа для записи в папку, чтобы приложение сохраняло данные в формате XML. Оно поддерживает множество языков, имеет модель расширяемости, для него можно без труда создавать обложки и темы.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNET_Title" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNET_Summary" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET является полнофункциональной платформой ведения блогов, записываемых на ASP.NET, с открытым исходным кодом.  BlogEngine.NET можно легко настроить с помощью загружаемых тем, мини-приложений и расширений.</value>
  </data>
  <data name="Entry_BlogEngineNET_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>BlogEngine.NET является проектом для ведения блогов ASP.NET с открытым исходным кодом, созданным благодаря желанию получить более эффективную платформу для ведения блогов. При его создании все внимание было сосредоточено на простоте, легкой расширяемости и новейших функциях при одновременном использовании преимуществ последних возможностей платформы .NET. BlogEngine.NET можно легко настроить. У нас имеется много загружаемых тем, мини-приложений и расширений, либо их можно сделать самостоятельно при наличии навыков работы со средствами .NET.  С помощью BlogEngine.NET можно сделать свой блог, который будет выглядеть и работать именно так, как вы хотите.</value>
  </data>
  <data name="Entry_AcquiaDrupal_Title" xml:space="preserve">
    <value>Acquia Drupal 7</value>
  </data>
  <data name="Entry_AcquiaDrupal_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Acquia Drupal 7 предоставляет самую быструю платформу для создания динамических и социальных веб-сайтов как с редакторским, так и созданным пользователем содержимым.  В состав входят основные и популярные модули Drupal.</value>
  </data>
  <data name="Entry_AcquiaDrupal_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Acquia Drupal 7 предоставляет самую быструю платформу для создания динамических и социальных веб-сайтов как с редакторским, так и созданным пользователем содержимым. Независимо от создаваемого объекта, будь то общедоступный веб-сайт или частная интрасеть, Acquia Drupal 7 позволяет использовать проверенные шаблоны социальной публикации для превращения посетителей сайтов в активных участников. Acquia Drupal сочетает ядро Drupal с набором популярных модулей, кроме того, также обеспечивается доступ к сетевым службам Acquia Network и поддержка. Имея в распоряжении тысячи модулей с открытым исходным кодом, можно не ограничивать себя при реализации задумок.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPress_Title" xml:space="preserve">
    <value>WordPress</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPress_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это современная платформа публикации, ориентированная на эстетичность, веб-стандарты и удобство использования.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPress_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Платформа WordPress, выпущенная в 2003 году, была практически лишена функций, предназначенных для улучшения оформления ежедневно вводимых данных; с ней работало лишь небольшое количество пользователей. С того времени она превратилась в крупнейшее резидентное средство ведения блогов в мире, используемое в сотнях тысяч сайтов и ежедневно просматриваемое десятками миллионов пользователей.</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressZhTw_Title" xml:space="preserve">
    <value>Тайваньская версия WordPress</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressZhTw_Summary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-журнал системы управления содержимым с открытым исходным кодом, а также платформа для персональной публикации, ориентированная на эстетичность, веб-стандарты и удобство использования. Платформа WordPress была выпущена в 2003 году и в то время содержала лишь несколько простых кодов; с ней работало небольшое количество пользователей (их можно было пересчитать по пальцам!).</value>
  </data>
  <data name="Entry_WordPressZhTw_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>WordPress — это веб-журнал системы управления содержимым с открытым исходным кодом, а также платформа для персональной публикации, ориентированная на эстетичность, веб-стандарты и удобство использования. Платформа WordPress была выпущена в 2003 году и в то время содержала лишь несколько простых кодов; с ней работало небольшое количество пользователей (их можно было пересчитать по пальцам!). Они применяли эти несколько простых кодов для более удобного написания и публикации материалов. С того времени WordPresst превратилась в крупнейшее и очень популярное средство ведения личных блогов во всем мире, используемое в десятках тысяч сайтов. Как вы можете видеть, одна группа людей сумела создать всю систему — от документации до кода. WordPress — это проект с открытым исходным кодом. Это означает, что в его создание внесли свой вклад многие сотни людей по всему миру. Над ним работало намного больше людей, чем над любой коммерческой платформой. Также это означает, что его можно использовать совершенно бесплатно. Платить ни за что не нужно, каким бы популярным ни был сайт. О тайваньской версии WordPress. Версия WordPress на китайском языке (традиционное письмо) для Тайваня вышла в ноябре 2008 г. Этот проект был запущен в мае 2008 г. Основное внимание на сайте уделяется продвижению WordPress и предоставлению связанной с этим проектом информации, включая поддержку китайского языка (традиционное письмо) для WordPress, локализацию документов и техническую поддержку форума.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SilverStripeCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>SilverStripe CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_SilverStripeCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Современная, удобная система управления содержимым. Расширяется веб-разработчиками с помощью платформы PHP.</value>
  </data>
  <data name="Entry_SilverStripeCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>SilverStripe — это современная открытая инфраструктура программирования и система управления содержимым (CMS), предназначенная для создания и поддержки веб-сайтов. Она имеет интуитивно понятную веб-панель администрирования, с помощью которой любой пользователь сможет управлять своим веб-сайтом, не обладая знаниями о языках разметки или программирования.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Mayando_Title" xml:space="preserve">
    <value>Mayando</value>
  </data>
  <data name="Entry_Mayando_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Mayando — это полнофункциональное приложение для размещения фотографий в блогах.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Mayando_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>С помощью Mayando можно создавать интерактивные веб-сайты с широким набором функций, позволяющих демонстрировать фотографии с внешних сайтов, таких как Flickr. Данное приложение поддерживает фотографии с тегами и комментариями, фотоальбомы, показы слайдов, статические страницы, каналы синдикации, формы контактов, защиту от нежелательных комментариев и возможность использования различных визуальных тем.</value>
  </data>
  <data name="Entry_ScrewTurnWiki_Title" xml:space="preserve">
    <value>ScrewTurn Wiki 3.0</value>
  </data>
  <data name="Entry_ScrewTurnWiki_Summary" xml:space="preserve">
    <value>ScrewTurn Wiki позволяет создавать и совместно использовать вики-страницы, а также управлять ими. Это приложение построено на базе ASP.NET 3.5 и допускает дальнейшее расширение и настройку с использованием подключаемых модулей и тем.</value>
  </data>
  <data name="Entry_ScrewTurnWiki_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>ScrewTurn Wiki позволяет создавать и совместно использовать вики-страницы, а также управлять ими. Это приложение построено на базе ASP.NET 3.5 и допускает дальнейшее расширение и настройку с использованием подключаемых модулей и тем. Оно может хранить данные благодаря простому встроенному поставщику файловой системы либо использовать SQL Server, если требуется повышенная производительность и масштабируемость.

ScrewTurn Wiki поддерживает исправления и откаты страниц, черновики, вложения, упрощенный общий доступ к файлам и улучшенную настройку разрешений.</value>
  </data>
  <data name="Entry_mojoPortal_Title" xml:space="preserve">
    <value>mojoPortal</value>
  </data>
  <data name="Entry_mojoPortal_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Простая в использовании, удобная для перевозки, доступная и соответствующая стандартам система управления содержимым и платформа веб-приложений для ASP.NET поддерживает блоги, форумы, календарь событий, информационные бюллетени, карты, электронную коммерцию и многое другое.</value>
  </data>
  <data name="Entry_mojoPortal_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>mojoPortal — это расширяемая кроссплатформенная межбазовая система управления содержимым и платформа веб-приложений, написанная на языке C# ASP.NET. Она включает блоги, форумы, календарь, карты Google и Bing, контактные формы, информационные бюллетени, опросы, электронную коммерцию и многое другое.  Если вы можете создать пользовательский элемент управления ASP.NET (UserControl), то уже обладаете достаточными знаниями для реализации собственных компонентов данной платформы.  Поддержка MS SQL 2005/2008/SqlAzure, SQL CE, MySql, PostgreSql, SQLitee или Firbird Sql. mojoPortal уделяет особое внимание веб-стандартам и доступности. Возможность простого создания CSS-тем. mojoPortal также выполняется в зоне среднего уровня доверия.</value>
  </data>
  <data name="Entry_KoobooCMS_Title" xml:space="preserve">
    <value>'Kooboo CMS</value>
  </data>
  <data name="Entry_KoobooCMS_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Kooboo — это гибкая и расширяемая система управления содержимым на основе ASP.NET MVC Kooboo помогает в выполнении всех обычных задач разработки веб-сайта, а также содержит множество корпоративных функций, таких как рабочие процессы, управление версиями, публикация и служба интеграции. Можно легко создать профессиональный динамический веб-сайт, не обладая знаниями по программированию баз данных.</value>
  </data>
  <data name="Entry_KoobooCMS_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Kooboo — это гибкая и расширяемая система управления содержимым на основе ASP.NET MVC Kooboo помогает в выполнении всех обычных задач разработки веб-сайта, а также содержит множество корпоративных функций, таких как рабочие процессы, управление версиями, публикация и служба интеграции. Можно легко создать профессиональный динамический веб-сайт, не обладая знаниями по программированию баз данных. Разработка модулей Kooboo идентична разработке обычных веб-сайтов ASP.NET MVC, почти без ограничений. Приложения ASP.NET MVC могут быть преобразованы в модули Kooboo путем несложной модификации.</value>
  </data>
  <data name="Entry_nService_Title" xml:space="preserve">
    <value>nService</value>
  </data>
  <data name="Entry_nService_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Программное обеспечение службы поддержки, помогающее организациям обеспечивать поддержку и услуги своим сотрудникам и клиентам. В этих бесплатных выпусках допускается одновременная работа одного сотрудника службы поддержки и неограниченного числа конечных пользователей.</value>
  </data>
  <data name="Entry_nService_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>nService является платформой для создания простого в использовании веб-сайта службы поддержки. Конечные пользователи приходят на портал самопомощи для выполнения поиска в базе знаний, отправки запросов на обслуживание и проверки их состояния. Сотрудники службы поддержки используют веб-сайт для публикации статей, составления списка запросов на обслуживание, их назначения, ответа на них, устранения проблем и закрытия запросов. Менеджеры используют этот сайт для управления запросами и сотрудниками службы поддержки, а также для сбора статистики. 

В число других предоставляемых возможностей входят: интеграция электронной почты, настраиваемые веб-страницы, отчеты, управление несколькими службами, каталог продуктов, управление ресурсами, выставление счетов за обслуживание, соглашение об уровне обслуживания, рабочий процесс обработки запросов, интеграция с Active Directory и пр.

В этих бесплатных выпусках допускается одновременная работа одного сотрудника службы поддержки и неограниченного числа конечных пользователей. Сотрудники службы поддержки являются пользователями, которые реагируют на запросы других пользователей. Нет ограничения на количество пользователей или сотрудников службы поддержки, которых вы можете создать и сохранить в базе данных. </value>
  </data>
  <data name="Entry_galleryserverpro_Title" xml:space="preserve">
    <value>Gallery Server Pro</value>
  </data>
  <data name="Entry_galleryserverpro_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Мощная и несложная в использовании галерея на базе .NET для любого веб-сайта. Совместно используйте фотографии, видео-, аудио- и другие файлы и управляйте ими в Интернете. Автоматическое шифрование видео- и аудиофайлов в удобных для веб форматах. Поддерживает метаданные EXIF/IPTC, использование водяных знаков, безопасность пользователя, поиск и галереи сообщества. Поворачивайте, переупорядочивайте или добавляйте заголовки к объектам. Автоматическое создание эскизов.</value>
  </data>
  <data name="Entry_galleryserverpro_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Gallery Server Pro — это мощная и несложная в использовании галерея с открытым кодом на базе .NET для любого веб-сайта. Совместно используйте фотографии, видео-, аудио- и другие файлы и управляйте ими в Интернете. Используйте любой веб-браузер для организации файлов мультимедиа в альбомы, которые можно легко добавлять, редактировать, удалять, чередовать, переупорядочивать, копировать и перемещать. Легко добавляйте тысячи файлов при помощи функций синхронизации одним щелчком и передачи ZIP-файлов. Эскизы и сжатые версии создаются автоматически. Поддержка галерей сообщества без затрат на обслуживание. Мощная система безопасности пользователей с гибкой настройкой для каждого альбома. Извлечение метаданных. Встроенная поддержка воспроизведения DIVX, Flash, Silverlight и других видео- и звуковых файлов. Файлы PDF, HTML, MHT и текстовые файлы отображаются в окне браузера. Интегрированная функция поиска. Использование водяных знаков на изображениях с вашим собственным текстом или изображением. Включенный AJAX для более быстрого реагирования пользовательского интерфейса. Поддержки интеграции с Active Directory. Полностью управляемый код, написанный на языках C# и ASP.NET 4.0. Бесплатное программное обеспечение с открытым кодом распространяется по открытой лицензии GNU. Gallery Server Pro является профессиональным программным обеспечением, предназначенным для очень быстрой обработки даже при большой загрузке сервера. В полном руководстве администратора предоставляются инструкции по эксплуатации.

НОВЫЕ ВОЗМОЖНОСТИ В ВЫПУСКЕ 2.6: кодирование видео и аудио. Новые возможности передачи файлов. Быстродействие базы данных — до 15 раз выше. Устранено много ошибок и внесены другие улучшения!

НОВЫЕ ВОЗМОЖНОСТИ В ВЫПУСКЕ 2.6.1: прирост производительности синхронизации до 50 %, исправлены некоторые ошибки.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Sitefinity_Title" xml:space="preserve">
    <value>Sitefinity Community Edition</value>
  </data>
  <data name="Entry_Sitefinity_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Sitefinity — полнофункциональная система управления содержимым ASP.NET с неограниченной гибкостью, интуитивно понятным пользовательским интерфейсом, оживленным сообществом, насчитывающим более 900 000 членов, и магазином надстроек сторонних поставщиков.</value>
  </data>
  <data name="Entry_Sitefinity_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Sitefinity — это система управления веб-содержимым, предоставляющая шаблоны проектирования платформы .NET 4.0, знакомые разработчикам Microsoft. Sitefinity предоставляет удобный интерфейс на основе перетаскивания для визуального создания веб-страниц. Система совершенно открытая: ее содержимое целиком представлено как службы REST, имеется гибкий интерфейс API для простоты программирования. Sitefinity легко интегрируется с внешними веб-приложениями, системами CRM и средствами маркетинга для обслуживания целых предприятий, специализирующихся на интернет-бизнесе.</value>
  </data>
  <data name="Entry_XpressEngine_Title" xml:space="preserve">
    <value>XpressEngine</value>
  </data>
  <data name="Entry_XpressEngine_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Мощная система управления содержимым с открытым исходным кодом, сотнями подключаемых модулей и многочисленными возможностями.</value>
  </data>
  <data name="Entry_XpressEngine_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>XE — это система управления содержимым с открытым исходным кодом, такая же как Drupal и Joomla. XE позволяет легко создать веб-сайт для сообщества, организации, электронной торговли или для себя лично. Сотни тысяч людей используют XE. Сообщество разработчиков предлагает им широкий выбор дополнительных функций, таких как различные текстовые редакторы, поддержка электронной почты и SMS-сообщений, а также возможность подключения к Twitter, Flickr или YouTube.</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericPHP53App_Title" xml:space="preserve">
    <value>PHP</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericPHP53App_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное PHP-приложение для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericPHP53App_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное PHP-приложение для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericPHP53FromFolderApp_Title" xml:space="preserve">
    <value>PHP</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericPHP53FromFolderApp_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное PHP-приложение для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericPHP53FromFolderApp_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное PHP-приложение для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericNodeApp_Title" xml:space="preserve">
    <value>Node.js</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericNodeApp_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное шаблоны Node.js для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericNodeApp_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное шаблоны Node.js для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericNodefromFolderApp_Title" xml:space="preserve">
    <value>Node.js</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericNodefromFolderApp_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное шаблоны Node.js для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericNodefromFolderApp_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное шаблоны Node.js для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericASPNET4App_Title" xml:space="preserve">
    <value>ASP.NET 4</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericASPNET4App_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальные шаблоны ASP.NET 4 для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericASPNET4App_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальные шаблоны ASP.NET 4 для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericApp_Title" xml:space="preserve">
    <value>Веб-сайт</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericApp_Summary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное приложение для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Entry_GenericApp_LongSummary" xml:space="preserve">
    <value>Универсальное приложение для распознавания</value>
  </data>
  <data name="Keyword_Blogs" xml:space="preserve">
    <value>Блоги</value>
  </data>
  <data name="Keyword_ContentMgmt" xml:space="preserve">
    <value>CMS</value>
  </data>
  <data name="Keyword_eCommerce" xml:space="preserve">
    <value>Электронная коммерция</value>
  </data>
  <data name="Keyword_Galleries" xml:space="preserve">
    <value>Коллекции</value>
  </data>
  <data name="Keyword_Tools" xml:space="preserve">
    <value>Средства</value>
  </data>
  <data name="Keyword_Wiki" xml:space="preserve">
    <value>Вики-технологии</value>
  </data>
  <data name="Keyword_Forums" xml:space="preserve">
    <value>Форумы</value>
  </data>
  <data name="Keyword_ASPNET" xml:space="preserve">
    <value>ASP.NET</value>
  </data>
  <data name="Keyword_ASPNET4" xml:space="preserve">
    <value>ASP.NET 4</value>
  </data>
  <data name="Keyword_PHP" xml:space="preserve">
    <value>PHP</value>
  </data>
  <data name="Keyword_SQL" xml:space="preserve">
    <value>Sql Server</value>
  </data>
  <data name="Keyword_MySQL" xml:space="preserve">
    <value>MySql</value>
  </data>
  <data name="Keyword_VistaDB" xml:space="preserve">
    <value>VistaDB</value>
  </data>
  <data name="Keyword_SQLite" xml:space="preserve">
    <value>SQLite</value>
  </data>
  <data name="Keyword_FlatFile" xml:space="preserve">
    <value>Плоский файл</value>
  </data>
  <data name="Keyword_SQLCE" xml:space="preserve">
    <value>SQL Server CE</value>
  </data>
  <data name="Keyword_AzureReady" xml:space="preserve">
    <value>Готово к работе с Azure</value>
  </data>
  <data name="Keyword_KatalReady" xml:space="preserve">
    <value>Готово к работе с Katal</value>
  </data>
  <data name="Keyword_Templates" xml:space="preserve">
   <value>Шаблоны</value>
  </data>
<data name="Keyword_AppFrameworks" xml:space="preserve">
    <value>Платформы приложений</value>
  </data>
</root>